{
    "file": "wire\/modules\/Page\/PageFrontEdit\/PageFrontEditConfig.php",
    "textdomain": "wire--modules--page--pagefrontedit--pagefronteditconfig-php",
    "translations": {
        "2e3924cdf708580effa1682a30cc024c": {
            "text": "Antes de usar a edi\u00e7\u00e3o no front-end, por favor, revise a [ajuda de edi\u00e7\u00e3o front-end](%s)."
        },
        "728f08c6a5722017ce7fb9747da7bac3": {
            "text": "Configura\u00e7\u00f5es do editor embutido"
        },
        "180efa8a9b1cfee25988715f7d673dbc": {
            "text": "Op\u00e7\u00e3o A: campos edit\u00e1veis no front-end"
        },
        "6e8a63eb8616bdb680f111e0b1a5bea3": {
            "text": "Esses campos baseados em texto se tornar\u00e3o edit\u00e1veis no front-end, diretamente na p\u00e1gina, bastando marcar as caixas abaixo."
        },
        "d0526ac74110f73ee2926fd2d650c4a9": {
            "text": "**Tenha cuidado com esta op\u00e7\u00e3o:** Se voc\u00ea estiver exibindo o valor de um campo em mais de um local em uma p\u00e1gina, use a [Op\u00e7\u00e3o B, C ou D](https:\/\/processwire.com\/api \/m\u00f3dulos\/edi\u00e7\u00e3o front-end\/)."
        },
        "78badcbc932189f3c876e9f2f55350cd": {
            "text": "(n\u00e3o recomendado)"
        },
        "f16845125537677cf6b52cc53b2e1ee7": {
            "text": "Op\u00e7\u00e3o A: escopo do editor"
        },
        "5fd733ebd21770ef2dff6a0382db2117": {
            "text": "Quando os campos marcados acima forem exibidos, onde eles dever\u00e3o ser edit\u00e1veis?"
        },
        "2fac3d64842df30df607c68da216acd7": {
            "text": "Campos edit\u00e1veis somente se forem da p\u00e1gina que est\u00e1 sendo renderizada (recomendado)"
        },
        "aa27ca4492b42802705a21889bb9a27e": {
            "text": "Campos edit\u00e1veis independentemente da p\u00e1gina"
        },
        "8b0326c326b1dddbdc4bf7b3519c02f6": {
            "text": "Bot\u00f5es salvar\/cancelar"
        },
        "046d8235ad520c64afae23d7aaa4ffcc": {
            "text": "Localiza\u00e7\u00e3o dos bot\u00f5es"
        },
        "a4d0d101d6a34bf80ffeee601c3ff84a": {
            "text": "Canto superior esquerdo"
        },
        "d3708546a929dfcf66eaeaba794486eb": {
            "text": "Canto superior direito"
        },
        "b67554192c50f4f6a4c1bd4797f6c3f8": {
            "text": "Canto Inferior esquerdo"
        },
        "5968e3c37145f57587afcba727d2b120": {
            "text": "Canto inferior direito"
        },
        "61a4338583e41efc9ecde01cc622f21c": {
            "text": "Tipo de bot\u00f5es"
        },
        "de39b6da18c671eec0524a2bfc0da0c2": {
            "text": "Autom\u00e1tico (\u00edcones e texto para desktop, \u00edcones para dispositivos sens\u00edveis ao toque)"
        },
        "fb8bc05d9bb7a27307aff0d799f995fd": {
            "text": "\u00cdcones e texto"
        },
        "e01d2e7e85c1522149ddd1abead1167f": {
            "text": "Somente texto"
        },
        "bf1079a9cc453b4caaa03e1b4d3c41d7": {
            "text": "Somente \u00edcones"
        },
        "d3da97e2d9aee5c8fbe03156ad051c99": {
            "text": "Mais"
        },
        "fdf8ef9fa133d1852bef33c7c85144cb": {
            "text": "Existem algumas maneiras diferentes de ativar a edi\u00e7\u00e3o front-end para este campo. Independentemente da op\u00e7\u00e3o escolhida, a edi\u00e7\u00e3o front-end s\u00f3 aparecer\u00e1 quando o usu\u00e1rio tiver as permiss\u00f5es apropriadas para a p\u00e1gina e o campo."
        },
        "4cb305eca1333573edc880819fc7c977": {
            "text": "As permiss\u00f5es necess\u00e1rias s\u00e3o [edi\u00e7\u00e3o de p\u00e1gina](%s) e [edi\u00e7\u00e3o de p\u00e1gina-front](%s)."
        },
        "5e7f95d663a3711b9965a6fa8707ef6f": {
            "text": "Quando um campo \u00e9 edit\u00e1vel, passar o mouse sobre ele mostra um ponteiro de mouse de contexto em vez de um ponteiro normal. Para editar o campo no front-end, voc\u00ea deve **clicar duas vezes** nele."
        },
        "17dc7a031f9540dbeb3cf9e10a7a1ebf": {
            "text": "Esta op\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 suportada para este campo."
        },
        "5f858c76077c44036b1442243b30ac34": {
            "text": "Op\u00e7\u00e3o A: edi\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica"
        },
        "88dad1b60aca7105bd5e7e185fa221ec": {
            "text": "Quando o valor formatado do campo for recuperado de uma p\u00e1gina $, ele ser\u00e1 edit\u00e1vel sem que voc\u00ea precise escrever qualquer marca\u00e7\u00e3o\/c\u00f3digo para ele. Isso pressup\u00f5e que o usu\u00e1rio tenha permiss\u00e3o para edit\u00e1-lo."
        },
        "f1206f9fadc5ce41694f69129aecac26": {
            "text": "Configurar"
        },
        "c214147662040e46e52c3cd0006a1122": {
            "text": "Esta op\u00e7\u00e3o est\u00e1 atualmente ATIVADA para este campo."
        },
        "c4755719068ffa0049bab373cee32aef": {
            "text": "Op\u00e7\u00e3o B: chamada de m\u00e9todo API"
        },
        "b4da834069eb28c98cdf74c0dd7179d3": {
            "text": "Utilize $page->edit(\"%s\"); em vez de $page->%s; quando voc\u00ea deseja gerar o valor."
        },
        "a88ea479a9d66a019262dbfd5b4879b7": {
            "text": "Qualquer uma das seguintes op\u00e7\u00f5es de sintaxe \u00e9 suportada (escolha uma). O \"1001\" pode ser qualquer ID de p\u00e1gina ou caminho, e o \"...\" pode ser qualquer marca\u00e7\u00e3o ou c\u00f3digo, normalmente onde voc\u00ea gera o valor do campo."
        },
        "48f403566075715027bd7fc9e1902cbc": {
            "text": "Op\u00e7\u00e3o C: adicione tags de edi\u00e7\u00e3o HTML para criar uma regi\u00e3o edit\u00e1vel"
        },
        "ee885b8843c6c111129d0eaca536bbbe": {
            "text": "Op\u00e7\u00e3o D: adicionar atributos de edi\u00e7\u00e3o HTML \u00e0 tag de marca\u00e7\u00e3o existente para criar uma regi\u00e3o edit\u00e1vel"
        },
        "0e060a7eca98daf0e3c2e5280319e907": {
            "text": "A tag div mostrada abaixo pode ser qualquer tag HTML existente que envolva sua regi\u00e3o edit\u00e1vel."
        },
        "5c23fae6f3e37e699b6663a4fa6dbf08": {
            "text": "Observe que ao usar atributos de edi\u00e7\u00e3o, o editor modal \u00e9 sempre usado. Todas as outras op\u00e7\u00f5es usar\u00e3o o editor embutido quando houver suporte."
        },
        "06b9281e396db002010bde1de57262eb": {
            "text": "="
        }
    }
}