{
    "file": "wire\/modules\/Process\/ProcessTemplate\/ProcessTemplate.module",
    "textdomain": "wire--modules--process--processtemplate--processtemplate-module",
    "translations": {
        "93cba07454f06a4a960172bbd6e2a435": {
            "text": "Sim"
        },
        "bafd7322c6e97d25b6299b5d6fe8920b": {
            "text": "N\u00e3o"
        },
        "5124b02da7ffa5ef666dc8bde11cd10d": {
            "text": "Tanto faz \/ n\u00e3o importa"
        },
        "729a51874fe901b092899e9e8b31c97a": {
            "text": "Tem certeza?"
        },
        "0095a9fa74d1713e43e370a7d7846224": {
            "text": "Exportar"
        },
        "72d6d7a1885885bb55a565fd1070581a": {
            "text": "Importar"
        },
        "1f1e0f35a65380b2fb521f45ebe074d4": {
            "text": "Os nomes dos modelos podem usar letras (a-z A-Z), n\u00fameros (0-9), h\u00edfens e sublinhados."
        },
        "121b570925fe79a1a61a5af3597db410": {
            "text": "Letras min\u00fasculas s\u00e3o opcionais, mas recomendadas."
        },
        "f2b378843f03d80972622754302da574": {
            "text": "N\u00e3o inclua uma extens\u00e3o de arquivo."
        },
        "f24acee881db1337b08b7890e294f358": {
            "text": "N\u00e3o use apenas d\u00edgitos."
        },
        "9cc59ab6a716c29aa5e36e79f150552c": {
            "text": "O nome do modelo n\u00e3o corresponde ao formato exigido."
        },
        "690d663be740c77b16476dfd06a4a4b7": {
            "text": "O nome \"%s\" j\u00e1 est\u00e1 em uso"
        },
        "49ee3087348e8d44e1feda1917443987": {
            "text": "Nome"
        },
        "b021df6aac4654c454f46c77646e745f": {
            "text": "R\u00f3tulo"
        },
        "a1fa27779242b4902f7ae3bdd5c6d508": {
            "text": "Tipo"
        },
        "9b2692fa9c25a63ff93341c03734c067": {
            "text": "Gerenciar tags"
        },
        "7df96b18c230f90ada0a9e2307226338": {
            "text": "Modelos"
        },
        "4cca2a863deef0fc4de9115b9164537b": {
            "text": "Sem etiqueta"
        },
        "f3f43e30c8c7d78c6ac0173515e57a00": {
            "text": "Filtros"
        },
        "d52ab043aebc166d5bbf3b73e0bffb0f": {
            "text": "Filtrar por campo"
        },
        "602717d1b0adbf6ff41366d6371e375d": {
            "text": "Selecione um campo e apenas os modelos que usam esse campo ser\u00e3o exibidos."
        },
        "3f8255a0588417dee11d58e2b92c59b4": {
            "text": "Modelos com campo: %s"
        },
        "487cc58bb37a22e2cfc4d04c92267fee": {
            "text": "Mostrar modelos de sistema?"
        },
        "19a3fc9f896f1ef86f69f782be122c37": {
            "text": "Por padr\u00e3o, modelos do sistema\/internos n\u00e3o s\u00e3o exibidos. Clique em 'Sim' para inclu\u00ed-los na lista de modelos abaixo."
        },
        "86ec8350e4740a4cc47328ee7c984d40": {
            "text": "Adicionar Novos Modelos"
        },
        "21c9aab0c5b8085a7b4a9267c6db3820": {
            "text": "O nome do modelo \u201c%s\u201d n\u00e3o foi adicionado porque cont\u00e9m apenas d\u00edgitos."
        },
        "ff6be05386ed6fc79ccf24b5eb9432ac": {
            "text": "Modelo e grupo de campos adicionados: %s"
        },
        "0dea25b9c7f4d4afbe59f7f9b2741d29": {
            "text": "Modelos encontrados em: %s"
        },
        "66c97c50054d31c710d96c0073ec4c78": {
            "text": "Os seguintes novos modelos foram encontrados. Marque a caixa ao lado de cada modelo que voc\u00ea deseja adicionar."
        },
        "f392144a3652c7daf4ee4f0377497709": {
            "text": "Nenhum novo arquivo de modelo foi encontrado em: %s"
        },
        "01582c3e65dc06c2cf178a0bdce2b4dd": {
            "text": "Criar um novo modelo sem um arquivo"
        },
        "524fe63ba99d979ba854d38529c9abc1": {
            "text": "Se voc\u00ea deseja criar um novo modelo, embora atualmente n\u00e3o haja um arquivo associado a ele, insira o nome do modelo aqui."
        },
        "0e2511c51c799246bc640afd3b4cc07b": {
            "text": "Voc\u00ea pode inserir v\u00e1rios nomes de modelos separando cada um deles com um espa\u00e7o."
        },
        "24a144ffc0e6aae299d3a23c2152e7fa": {
            "text": "Editar Modelo: %s"
        },
        "545d923164ab07a1b18e48e526f51259": {
            "text": "As p\u00e1ginas que usam este modelo n\u00e3o s\u00e3o visualiz\u00e1veis porque o arquivo do modelo (%s) n\u00e3o existe [sem-arquivo]."
        },
        "b3a57cf1770883844c8e986675546d20": {
            "text": "Se voc\u00ea acabou de adicionar os campos acima, salve primeiro e depois volte aqui para selecion\u00e1-los."
        },
        "a6cdf6c364498c02bdaa499492780445": {
            "text": "Um r\u00f3tulo opcional para descrever este modelo."
        },
        "817434295a673aed431435658b65d9a7": {
            "text": "\u00cdcone"
        },
        "4f50a13dad7a9fb97496e4b62718d3a8": {
            "text": "Selecione um \u00edcone que ser\u00e1 associado a este modelo e \u00e0s p\u00e1ginas que usam este modelo (no admin)."
        },
        "c64518704ce0c0d5501a45763f464276": {
            "text": "Uso"
        },
        "0d4ca2b82aa1381b25348c8509009839": {
            "text": "Excluir modelo"
        },
        "833914963b9e76310195f43171e185a6": {
            "text": "Este modelo n\u00e3o pode ser exclu\u00eddo"
        },
        "af6397fe799c6883d32c1904e226a176": {
            "text": "N\u00e3o dispon\u00edvel pelos motivos listados abaixo"
        },
        "f7c9b4730186dec196b0eaf4be43f530": {
            "text": "Os modelos do sistema n\u00e3o podem ser exclu\u00eddos"
        },
        "f89bc18e7afb05b3ac03300bec624b63": {
            "text": "Confirmar exclus\u00e3o"
        },
        "890f96a8e633d19ff700b360949982af": {
            "text": "Observe que a exclus\u00e3o do modelo apenas o remove do banco de dados, mas n\u00e3o exclui o arquivo do modelo no disco."
        },
        "0968f67bf85224770756cc134016da2b": {
            "text": "Por padr\u00e3o, cada modelo gerencia seu pr\u00f3prio grupo de campos. Se voc\u00ea quiser que este modelo utilize os campos de outro modelo, selecione-o aqui."
        },
        "6f8d1b93e4aad53511c85e29ed36b3d0": {
            "text": "(padr\u00e3o)"
        },
        "6a0219d2a4cc5325013a373b1da9fa8f": {
            "text": "Para sua refer\u00eancia, esta \u00e9 uma lista de campos usados por este modelo. Este modelo obt\u00e9m seus campos do modelo \u201c%s\u201d."
        },
        "78f0addb345c31ce3601b53076e87281": {
            "text": "Defina os campos personalizados para \u201c%s\u201d. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio configurar mais nada aqui."
        },
        "1ee7f0f967f1817a4d0df8dac4105ebc": {
            "text": "Selecione os campos usados por este modelo e arraste\/solte na ordem desejada."
        },
        "2e5b330cc3f63247217f9a7aff0ba468": {
            "text": "Voc\u00ea tamb\u00e9m pode clicar no nome do campo ou r\u00f3tulo para editar no contexto deste modelo, clicar\/arrastar o indicador de porcentagem para ajustar a largura ou criar um novo campo."
        },
        "5b55d084858290c6852cb1b0bd6be400": {
            "text": "Salve este modelo para tornar os campos rec\u00e9m-adicionados edit\u00e1veis aqui."
        },
        "6daa35fd97a645b8e37cae080eab3de9": {
            "text": "Adicionar Campo"
        },
        "044c72d21891e006e09a78d32a1e3226": {
            "text": "Fechar e Adicionar"
        },
        "8ad0889e260991fdddd4730a35287dad": {
            "text": "Clique e arraste para ajustar a largura do campo"
        },
        "710392d799626a77535d30648716ddd3": {
            "text": "Salve o modelo antes de ajustar a largura do novo campo"
        },
        "6d54a6464afb9baefe6dc9b5bb9407ba": {
            "text": "Renomear modelo"
        },
        "f1a2199b60e95006b3d66f9eb5a9e621": {
            "text": "O nome usado para se referir a este modelo. Este tamb\u00e9m \u00e9 o nome de arquivo padr\u00e3o do modelo (com extens\u00e3o .php) em \/site\/templates\/."
        },
        "04f22e1af73c705475a4cc38a5c89ae3": {
            "text": "O nome do arquivo do modelo \u00e9 grav\u00e1vel e ser\u00e1 renomeado tamb\u00e9m."
        },
        "8d5a5a7af810d2ef80cf02082615c9dd": {
            "text": "O arquivo do modelo n\u00e3o \u00e9 grav\u00e1vel, ent\u00e3o voc\u00ea ter\u00e1 que renome\u00e1-lo manualmente (instru\u00e7\u00f5es ser\u00e3o fornecidas ap\u00f3s a grava\u00e7\u00e3o)."
        },
        "50b8391d080056ff0fef83460aec05c2": {
            "text": "Duplicar\/clonar este modelo"
        },
        "4b5a4101eef9107a93653ecef0418ed1": {
            "text": "Insira o nome do novo modelo que voc\u00ea deseja criar. O clone ser\u00e1 criado quando voc\u00ea salvar. Se o diret\u00f3rio de modelos for grav\u00e1vel e o modelo tiver um arquivo, ele tamb\u00e9m ser\u00e1 clonado."
        },
        "6a40b08ae62e68a7c0d75fbe482422bb": {
            "text": "Copiar campos de outro modelo"
        },
        "8daeee7ba24747388991aebbef424aca": {
            "text": "Se quiser copiar campos usados por outro modelo, selecione-o aqui. Os campos j\u00e1 presentes neste modelo ser\u00e3o deixados de lado."
        },
        "c5abeb6189c82d5b9d81bbcac604408b": {
            "text": "Status do Cache"
        },
        "b9f5c797ebbf55adccdd8539a65a0241": {
            "text": "Desabilitado"
        },
        "399c72ebbb8b618eeb11aab334a88369": {
            "text": "Habilitado (cache de modelo)"
        },
        "6d490a96685b13339b51530ee05a7c9a": {
            "text": "Habilitado (ProCache, configurado aqui)"
        },
        "404deca0459b84d7308fb7c434301657": {
            "text": "P\u00e1ginas que usam este modelo est\u00e3o atualmente em cache no ProCache, mas configuradas diretamente no ProCache. Para configurar as configura\u00e7\u00f5es do ProCache para este modelo aqui, escolha a op\u00e7\u00e3o ProCache acima."
        },
        "0f62a8abd379b96004d8118b0d9a2399": {
            "text": "Para armazenar em cache a sa\u00edda deste modelo, insira o tempo (em segundos) que a sa\u00edda deve ser armazenada em cache. O armazenamento em cache pode ajudar significativamente no tempo de renderiza\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina em p\u00e1ginas que consomem muitos recursos. Mas o armazenamento em cache n\u00e3o deve ser usado em modelos que precisam processar dados que mudam constantemente, como de formul\u00e1rios ou sess\u00f5es. Tamb\u00e9m observe que segmentos de URL s\u00e3o armazen\u00e1veis em cache, mas vari\u00e1veis GET e POST n\u00e3o s\u00e3o."
        },
        "e71a260bc8db16e30f2dedeba9440a25": {
            "text": "Por exemplo: 60 = 1 minuto, 600 = 10 minutos, 3600 = 1 hora, 86400 = 1 dia, 604800 = 1 semana, 2419200 = 1 m\u00eas."
        },
        "fa15c33b6ad59f9f8183f1b3c68ab082": {
            "text": "Salvar P\u00e1gina \/ Expira\u00e7\u00e3o do Cache"
        },
        "7ff5f438d6cc10c5f333e97329c72daa": {
            "text": "Quando uma p\u00e1gina que usa este modelo \u00e9 salva, o que deve acontecer com o cache?"
        },
        "fe4a994d36e75cfb408bdf0b5dd7af09": {
            "text": "Limpar cache apenas da p\u00e1gina salva (padr\u00e3o)"
        },
        "e83d2e6601e2f724159034563ad4fde0": {
            "text": "Limpar cache para todo o site*"
        },
        "3bba41317ab3da84fd247ebaa32ea821": {
            "text": "Limpar cache para a p\u00e1gina salva e os pais (incluindo a p\u00e1gina inicial)"
        },
        "f841b3150a439220f669e77e12ea0bda": {
            "text": "Limpar cache para a p\u00e1gina salva e outras p\u00e1ginas que eu especificar..."
        },
        "70445e42e2f9089020b0ba1c23063287": {
            "text": "Limpar cache para a p\u00e1gina salva e outras p\u00e1ginas que correspondam ao seletor..."
        },
        "cd88ce600576fcc630878b5e374835a5": {
            "text": "N\u00e3o fazer nada"
        },
        "cac7796ca8e88c31d8b23733cb7aaf03": {
            "text": "*Para maximizar o desempenho, os arquivos de cache s\u00e3o todos expirados como um grupo em vez de serem limpos individualmente."
        },
        "7ebdcad871020558be972578bdf46a10": {
            "text": "Especifique as outras p\u00e1ginas que devem ter seu cache limpo"
        },
        "501a09415d30cab1819195e5566a0c0d": {
            "text": "Quando as p\u00e1ginas que usam este modelo s\u00e3o salvas, seus arquivos de cache ser\u00e3o limpos. Selecione as outras p\u00e1ginas que tamb\u00e9m devem ter seus arquivos de cache limpos abaixo."
        },
        "f62b09e2a4c1eb3583afe9c213b981c8": {
            "text": "Seletor para encontrar as demais p\u00e1ginas que devem ter seu cache limpo."
        },
        "dcbec326309994892030ce4aa6f72f75": {
            "text": "Salve este modelo e volte aqui para configurar seu seletor."
        },
        "711aef464118d5be216c2879591fbb5a": {
            "text": "Seletor de expira\u00e7\u00e3o do cache"
        },
        "d6b522c2ed20093505dfa63be2ba0454": {
            "text": "Armazenar em cache ao renderizar p\u00e1ginas para esses usu\u00e1rios"
        },
        "787f82b093280bcb87901ea228d7b083": {
            "text": "Apenas convidados"
        },
        "8a8e700d3ef2487708d671db81ed8ce3": {
            "text": "Convidados e usu\u00e1rios logados"
        },
        "8d5e98c594942c49efea1af30c90efe5": {
            "text": "Observe que o cache est\u00e1 sempre desabilitado para p\u00e1ginas onde o usu\u00e1rio tem acesso de edi\u00e7\u00e3o, independentemente do que voc\u00ea selecionar aqui."
        },
        "d1db89af3df82862d45c9755e9aa0075": {
            "text": "Vari\u00e1veis GET que desabilitam o cache"
        },
        "ad63801f30d93a9f54257aa637d5ed89": {
            "text": "Vari\u00e1veis POST que desabilitam o cache"
        },
        "dcc07e185c0c88ca7c4439fbaa56e4cb": {
            "text": "Quando a sa\u00edda do seu modelo \u00e9 armazenada em cache, vari\u00e1veis desse tipo s\u00e3o ignoradas por padr\u00e3o. Voc\u00ea pode opcionalmente especificar um ou mais nomes de vari\u00e1veis que desativar\u00e3o o cache para essa solicita\u00e7\u00e3o, fazendo com que a p\u00e1gina seja renderizada sem cache."
        },
        "f32d42af055544c46a989bceee851733": {
            "text": "Opcionalmente, insira um ou mais nomes de vari\u00e1veis. Se inserir mais de um, separe cada um com um espa\u00e7o."
        },
        "fc5817e1bd14f3acbf2266635b0e30ed": {
            "text": "Para desabilitar o cache quando alguma vari\u00e1vel estiver presente, digite apenas um asterisco: * (recomendado)"
        },
        "5cb36b26303f4abb0dea36f9bb96887f": {
            "text": "Se quiser agrupar visualmente este modelo com outros na lista de modelos, insira uma tag de uma palavra. Insira a mesma tag em outros modelos com os quais deseja agrupar. Para especificar diversas tags, separe cada uma com um espa\u00e7o. O uso de tags pode valer a pena se o seu site tiver um grande n\u00famero de modelos."
        },
        "7f511c25eccff9ce7127eecfb136f443": {
            "text": "Cada tag deve conter uma palavra (a hifeniza\u00e7\u00e3o \u00e9 aceit\u00e1vel)."
        },
        "f578ef5a7330291e151dc6052fe85bfe": {
            "text": "Opcionalmente, substitua o r\u00f3tulo da aba \"Conte\u00fado\" padr\u00e3o."
        },
        "5fda5af59d211bd673998a69f051c3f2": {
            "text": "Opcionalmente, substitua o r\u00f3tulo da aba padr\u00e3o \"Filhos\"."
        },
        "4a49f761ce504d9c073de20eba6ca069": {
            "text": "Opcionalmente, substitua o r\u00f3tulo de propriedade padr\u00e3o \"Nome\"."
        },
        "4a290c3c1090e21dd600de5f741fa083": {
            "text": "A\u00e7\u00e3o de campo obrigat\u00f3rio"
        },
        "413c8d36faee24af361553c804386428": {
            "text": "Que a\u00e7\u00e3o deve ser tomada quando uma p\u00e1gina j\u00e1 publicada for salva com um campo obrigat\u00f3rio ausente?"
        },
        "6aa324ce3baf41a239eaa440caba0a51": {
            "text": "Alertar o usu\u00e1rio sobre o erro (padr\u00e3o)"
        },
        "df169cc44c2c05b1bc4f79938c03405b": {
            "text": "Restaurar valor anterior (quando dispon\u00edvel)"
        },
        "90ffa24b83a6a28137f9063f7e6cdc4b": {
            "text": "Cancelar publica\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina (quando permitido)"
        },
        "7328590933d4202f89220d6b435b0e8f": {
            "text": "Lista de campos a serem exibidos na lista de p\u00e1ginas de administra\u00e7\u00e3o"
        },
        "61b468c296e8ff1ed4c18bd86392e1cc": {
            "text": "Insira um ou mais nomes de campos atribu\u00eddos a este modelo para exibir na Lista de P\u00e1ginas do administrador ao listar p\u00e1ginas usando este modelo. Se deixado em branco, os campos especificados na configura\u00e7\u00e3o do m\u00f3dulo ProcessPageList ser\u00e3o usados em vez disso. Os nomes dos campos devem ser separados por um espa\u00e7o e\/ou v\u00edrgula. Campos em branco ser\u00e3o ignorados."
        },
        "9a4127b29b0b6c40638af21074829f0e": {
            "text": "Voc\u00ea tamb\u00e9m pode usar seu pr\u00f3prio formato (e quaisquer pontua\u00e7\u00f5es\/caracteres adicionais) especificando nomes de campos entre colchetes, i.e. {name}, {categories.title}, etc."
        },
        "b1a8a50c7276f36aeca631c5f4d18c9d": {
            "text": "Voc\u00ea pode inserir um ou mais destes campos:"
        },
        "9c16eb3042fbf6c2b73a21dea122d19e": {
            "text": "Para especificar uma propriedade de um campo, coloque o campo entre colchetes e insira {field_name.property}, por exemplo: {categories.title}."
        },
        "8f0944546d02e3fd7de73e9418494b3b": {
            "text": "Alternadores de Modelo"
        },
        "249d044ac9d6d23ba96d1515cc4717e4": {
            "text": "Geralmente, voc\u00ea deve deixar essas op\u00e7\u00f5es desmarcadas, a menos que tenha uma necessidade espec\u00edfica abordada aqui."
        },
        "6be7133083e1d91f772589bf24aa5e48": {
            "text": "especifique 0 para desativar"
        },
        "b919a5aafc6740109c0c58fe51916178": {
            "text": "N\u00e3o permitir que as p\u00e1ginas mudem seu modelo?"
        },
        "6bb5af6d5240fb8b1d720a7e5bec4497": {
            "text": "Quando marcado, p\u00e1ginas usando este modelo n\u00e3o poder\u00e3o mudar para outro modelo."
        },
        "29f47bc61ea7a6f45ee3d36da3a3feff": {
            "text": "N\u00e3o permitir p\u00e1ginas n\u00e3o publicadas"
        },
        "94c9fe9ddbd9380ceb726bef40232ea3": {
            "text": "Quando marcado, p\u00e1ginas usando este modelo s\u00f3 podem existir em estado publicado e n\u00e3o podem ser despublicadas."
        },
        "6064635b0dec3189859052c02adc0fc5": {
            "text": "Permitir que o 'usu\u00e1rio criado' seja alterado nas p\u00e1ginas?"
        },
        "16a657e6bf4576ef101f1bcca129694c": {
            "text": "Quando marcado, p\u00e1ginas usando este modelo ter\u00e3o uma op\u00e7\u00e3o para alterar o 'criado por usu\u00e1rio' (apenas para superusu\u00e1rios). Tamb\u00e9m habilitar\u00e1 os campos $page->createdUser ou $page->created_users_id a serem salvos via API."
        },
        "42a6e7a5ed0d0ae111fa88a2ccf1aca2": {
            "text": "N\u00e3o permitir que as p\u00e1ginas sejam movidas?"
        },
        "518270f594c5488ff1f8de2ac0429f0e": {
            "text": "Se voc\u00ea deseja evitar que as p\u00e1ginas que usam este modelo sejam movidas (alterando o pai), marque esta caixa."
        },
        "4250b64aabe2bd1f7764377c2f5380c4": {
            "text": "Desativar suporte multil\u00edngue para este modelo?"
        },
        "109da571222f1c753257a9ea7d9c0f23": {
            "text": "Quando marcado, p\u00e1ginas usando este modelo usar\u00e3o apenas o idioma padr\u00e3o."
        },
        "dc8ce981931b1e9b1f784c57730a67c1": {
            "text": "Por favor, note que todas essas configura\u00e7\u00f5es do sistema s\u00e3o destinadas ao desenvolvimento do sistema ProcessWire (n\u00e3o ao desenvolvimento do site). Use-as por sua conta e risco."
        },
        "3920cc9a9feba6acfae659a68688f13c": {
            "text": "Flag de Sistema?"
        },
        "e92f2f24e876c414f6cca0e1ed3bfa73": {
            "text": "Se marcado, este modelo ser\u00e1 definido como para o sistema e n\u00e3o poder\u00e1 ser exclu\u00eddo. Uma vez que o flag de sistema est\u00e1 ativado, ele s\u00f3 pode ser removido via API (flagSystemOverride)."
        },
        "86c66b6c28f25016de70be40475eb881": {
            "text": "API: $template->flagSystem = 1; \/\/ ou 0 para desabilitar"
        },
        "0b81495a48a77b7743e0a20fa02e6af9": {
            "text": "Nome da Classe da P\u00e1gina"
        },
        "cfab2e7a62a89871220c3ebac5367331": {
            "text": "O nome da classe PHP que ser\u00e1 usada para criar p\u00e1ginas que usam este modelo. Por padr\u00e3o, as p\u00e1ginas ser\u00e3o criadas a partir da classe Page. Voc\u00ea deve deixar em branco, a menos que tenha outra classe derivada de Page que deseja usar."
        },
        "85ac227eb16808008afaf07f66cf0f7e": {
            "text": "Desconsiderar Campos Globais?"
        },
        "fd83133f05e8bacf7eb368a2d95de8fe": {
            "text": "Por padr\u00e3o, quando um campo \u00e9 marcado como 'global' ele ser\u00e1 obrigat\u00f3rio em todos os modelos (e adicionado automaticamente a qualquer modelo que n\u00e3o o tenha). Se este modelo tem um prop\u00f3sito especial onde os campos 'globais' n\u00e3o se aplicariam, voc\u00ea pode marcar esta caixa para fazer este modelo desconsiderar campos 'globais'."
        },
        "381e3cba7a92b2d007d0d534a58b17ff": {
            "text": "API: $template->noGlobal = 1; \/\/ ou 0 para desabilitar"
        },
        "0176d878928026caefe7c81262335e1d": {
            "text": "Exibir o campo 'nome' na aba de conte\u00fado?"
        },
        "61788997b579a9bcfe17e394d394ad01": {
            "text": "Por padr\u00e3o, o campo 'name' incorporado aparece na aba 'configura\u00e7\u00f5es' do editor de p\u00e1gina. Se voc\u00ea preferir que ele apare\u00e7a na aba 'conte\u00fado', marque esta caixa."
        },
        "e864c0d94cbc5dc0faf1ce78d9021e63": {
            "text": "API: $template->nameContentTab = 1; \/\/ ou 0 para desabilitar"
        },
        "19a460b1edf9cc0616cd0ce03e9a0ddf": {
            "text": "Desativar Op\u00e7\u00e3o de Lixeira?"
        },
        "38354c9531a0d7056f7f98de8810a2f1": {
            "text": "Quando marcado, p\u00e1ginas usando este modelo n\u00e3o ter\u00e3o a op\u00e7\u00e3o de serem enviadas para a lixeira."
        },
        "69385004eb4f22d17482beb09e549453": {
            "text": "API: $template->noTrash = 1; \/\/ ou 0 para desabilitar"
        },
        "a7c1ec59b9f4fea9e41e1ca799437193": {
            "text": "Desativar Aba de Configura\u00e7\u00f5es?"
        },
        "abad59d4cf5691fd0506cb650dff0f5b": {
            "text": "Quando marcado, p\u00e1ginas usando este modelo n\u00e3o ter\u00e3o uma aba de 'configura\u00e7\u00f5es' no editor."
        },
        "6a90024dcca935af3329542c3f346229": {
            "text": "API: $template->noSettings = 1; \/\/ ou 0 para desabilitar"
        },
        "a8d7050d17168bae58f775f20d56eeba": {
            "text": "As p\u00e1ginas que usam este modelo podem ter filhos?"
        },
        "0f79346b34fe5a07bf9ad38ef37e1723": {
            "text": "Este modelo pode ser usado para novas p\u00e1ginas?"
        },
        "6ab8ac5b13a48347d2ca00a38bb06f94": {
            "text": "Um exemplo de modelo que voc\u00ea n\u00e3o gostaria que fosse usado para novas p\u00e1ginas \u00e9 o seu modelo 'homepage'."
        },
        "06c2cea18679d64399783748fa367bdd": {
            "text": "Um"
        },
        "b4a25e0860ab98f8476c6339abbb773b": {
            "text": "nenhum mais permitido"
        },
        "1e791aefe4014d2551110c4348279487": {
            "text": "Modelo(s) permitido(s) para filhos"
        },
        "fcdd2e278208618dfa795ed85ba1eb06": {
            "text": "Selecione o(s) modelo(s) que ser\u00e3o permitidos para filhos de p\u00e1ginas usando este modelo. Use isso apenas se voc\u00ea quiser restringir especificamente a coloca\u00e7\u00e3o de p\u00e1ginas usando este modelo."
        },
        "9927f70231db8b53612513d00b934a7c": {
            "text": "Se nenhum for selecionado, qualquer um ser\u00e1 permitido, dentro dos limites de acesso do usu\u00e1rio. Um exemplo de uso poderia ser um modelo de 'lista de not\u00edcias' que s\u00f3 pode ter filhos usando modelos de 'item de not\u00edcias' ou 'comunicado \u00e0 imprensa'."
        },
        "ad1d924dc261c8945b07d271c9cd5888": {
            "text": "Os modelos indicados com %s tamb\u00e9m precisam ser configurados para permitir este modelo como pai. Clique em qualquer modelo selecionado como atalho para configurar pais permitidos."
        },
        "81d8cfa67d7f3fa526cff71bd27238c5": {
            "text": "Os modelos indicados com %s j\u00e1 est\u00e3o configurados para permitir este modelo como pai."
        },
        "1b50b9bdfa1846ef031dc3cc190267d6": {
            "text": "Modelo(s) permitido(s) para pais"
        },
        "8d3a827d5474c79dc3434e5e29f7a80f": {
            "text": "Selecione o(s) modelo(s) que ser\u00e3o permitidos como pais para p\u00e1ginas que usam este modelo. Use isto apenas se desejar restringir especificamente o posicionamento de p\u00e1ginas usando este modelo."
        },
        "dc70febc65985c326b6d7a85502ddc0a": {
            "text": "Se nenhum for selecionado, qualquer modelo pai ser\u00e1 permitido, dentro dos limites de acesso do usu\u00e1rio. Um exemplo de uso poderia ser um modelo de 'funcion\u00e1rio' que s\u00f3 pode ter uma p\u00e1gina pai usando um modelo de 'diret\u00f3rio da empresa'."
        },
        "fb3f093ab0572a059120f2c7c680da3c": {
            "text": "Os modelos indicados com %s tamb\u00e9m precisam ser configurados para permitir este modelo para crian\u00e7as. Clique em qualquer modelo selecionado como atalho para configurar filhos permitidos."
        },
        "173fc4509c54323d4c0da3ffea41742c": {
            "text": "Os modelos indicados com %s j\u00e1 est\u00e3o configurados para permitir este modelo como filho."
        },
        "92fe79a8aa59b037f5f6e2b43f89fea8": {
            "text": "Formato de nome para filhos"
        },
        "5cf485ae4559df60232a5ff0f87783cb": {
            "text": "Opcionalmente, especifique um formato para nomes de p\u00e1ginas usados quando uma nova p\u00e1gina filha for adicionada. Isso permite que a etapa \"Adicionar P\u00e1gina\" seja ignorada ao adicionar uma nova p\u00e1gina. Para funcionar, um \u00fanico (1) modelo deve ser selecionado para o campo \"Modelo(s) permitido(s) para filhos\" acima."
        },
        "9fbbf36953078c8761263aac49cbcc76": {
            "text": "Deixe em branco para desativar. Insira \u201ctitle\u201d (sem aspas) para gerar automaticamente o nome a partir do t\u00edtulo da p\u00e1gina. Mais op\u00e7\u00f5es incluindo campos personalizados e formatos de data tamb\u00e9m est\u00e3o dispon\u00edveis."
        },
        "de4914b2943f3cfce0232ae281a8b155": {
            "text": "Mostrar no menu de atalho para adicionar p\u00e1gina?"
        },
        "eaf9115aadc503ff009e4c769963a877": {
            "text": "Quando marcado, este modelo \u00e9 eleg\u00edvel para aparecer no bot\u00e3o\/menu de atalho \"adicionar nova p\u00e1gina\" que aparece na tela principal do Pages. Isso pressup\u00f5e que todas as outras condi\u00e7\u00f5es sejam atendidas (veja abaixo)."
        },
        "9351544406147e2f9a081ce279e7f687": {
            "text": "Para ajustar a ordem em que os modelos aparecem no menu de atalhos, consulte [Configura\u00e7\u00f5es do m\u00f3dulo PageAdd](%s)."
        },
        "91426b7105692d7c29b6307385ea99d1": {
            "text": "**Condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para isso funcionar**"
        },
        "635a2459897d3f0072993713558c84b0": {
            "text": "1. Voc\u00ea deve selecionar um modelo de pai (veja: \"modelos permitidos para pais\" acima). Se mais de 1 for selecionado, apenas o primeiro ser\u00e1 usado."
        },
        "b14d306525e8d6e9927d577a59064048": {
            "text": "2. O modelo de pai selecionado deve ter definido este modelo como um permitido para filhos."
        },
        "67c0041f81951ac9b6b46dd2311fb9aa": {
            "text": "Configura\u00e7\u00f5es de ordena\u00e7\u00e3o para filhos"
        },
        "2a233a750cca4cc7bde0dcc7f8a2c4ec": {
            "text": "Se voc\u00ea quiser que os filhos sejam automaticamente ordenados por um campo espec\u00edfico, selecione-o aqui. Caso contr\u00e1rio, selecione \"Nenhum\" para permitir que isso seja definido por p\u00e1gina. Isso substitui a configura\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina, ent\u00e3o se voc\u00ea selecionar qualquer coisa al\u00e9m de \"Nenhum\", a op\u00e7\u00e3o de ordena\u00e7\u00e3o n\u00e3o aparecer\u00e1 para p\u00e1ginas usando este modelo."
        },
        "d3da97e2d9aee5c8fbe03156ad051c99": {
            "text": "Mais"
        },
        "fd80e24b28f66f7a579ced68340fd3fa": {
            "text": "Permitir N\u00fameros de P\u00e1gina?"
        },
        "991dba5ecf8a850b42ffc2e6d0697c2b": {
            "text": "Se marcado, as p\u00e1ginas que usam este modelo suportar\u00e3o pagina\u00e7\u00e3o."
        },
        "fb72654fb51cb493c6d0123505d9e596": {
            "text": "Os URLs dos n\u00fameros de p\u00e1gina devem ter uma barra no final?"
        },
        "3a426f05b968cc7c6022ac1388e7d8e7": {
            "text": "Permitir Segmentos de URL?"
        },
        "4295c2949c604273ad18a82924a06684": {
            "text": "Se marcado, p\u00e1ginas usando este modelo suportar\u00e3o segmentos de URL personalizados ap\u00f3s o URL da p\u00e1gina."
        },
        "bbd5238aeedba403b7977656d2f132fc": {
            "text": "Os segmentos de URL devem terminar com uma barra final?"
        },
        "85eb71c20f7740fc3bdbf7dfdee2636b": {
            "text": "Quais segmentos de URL voc\u00ea deseja permitir?"
        },
        "db2a37c1bdec2b30f0c7c9d789b3bfcc": {
            "text": "Insira um segmento permitido, caminho de segmento ou express\u00e3o regular por linha ou deixe em branco para permitir qualquer um."
        },
        "d5bf40c0f8c27c98db4d65ebc8cdc0c7": {
            "text": "Os URLs das p\u00e1ginas devem terminar com uma barra?"
        },
        "60cb362641cd33525562c9d62d0f8d18": {
            "text": "Se 'Sim', p\u00e1ginas usando este modelo sempre ter\u00e3o URLs que terminam com uma barra '\/'. E se a p\u00e1gina for carregada a partir de um URL sem a barra, ela ser\u00e1 redirecionada para ele. Se voc\u00ea selecionar 'N\u00e3o', a vers\u00e3o sem barra ser\u00e1 aplicada. Note que essa configura\u00e7\u00e3o n\u00e3o aplica esse comportamento em segmentos de URL ou n\u00fameros de p\u00e1gina, apenas URLs reais de p\u00e1ginas. Se voc\u00ea n\u00e3o tiver prefer\u00eancia, \u00e9 recomend\u00e1vel deixar isso definido como 'Sim'."
        },
        "2d234a37f1f09a868ff9e51cbec93c0a": {
            "text": "Esquema\/Protocolo"
        },
        "249e45d525f325778f98cdd90eaf0b32": {
            "text": "HTTP ou HTTPS"
        },
        "d50c90d8cbe8ba3ac7178aeb59f93b68": {
            "text": "Somente HTTPS (criptografado SSL)"
        },
        "ea43e91e88d8e9dd3cd46d5470fb71d6": {
            "text": "Somente HTTP"
        },
        "ecb1f1de9e0f813e37e40e2aa016c008": {
            "text": "Se o seu site tem um certificado SSL e \u00e9 acess\u00edvel por HTTPS, voc\u00ea pode tornar as p\u00e1ginas usando este modelo acess\u00edveis apenas via HTTPS ou HTTP. Por exemplo, se voc\u00ea selecionar 'Apenas HTTPS' abaixo, e uma solicita\u00e7\u00e3o para uma p\u00e1gina usando este modelo chegar via HTTP, ela ser\u00e1 automaticamente redirecionada para a vers\u00e3o HTTPS. Por padr\u00e3o, o ProcessWire permite a conex\u00e3o tanto por HTTP quanto por HTTPS."
        },
        "3797b58404902683867d788211ac5ce2": {
            "text": "Usar Arquivo Compilado?"
        },
        "e139846cbe34d9fe671e7b5975d367ba": {
            "text": "Permite que o ProcessWire atualize seu arquivo de modelo para o namespace ProcessWire e aplique quaisquer m\u00f3dulos FileCompiler instalados."
        },
        "d539c03bba4a77f2fb76ab46fa9b93f1": {
            "text": "Recomendado pelo menos para arquivos de modelo que n\u00e3o usam um namespace ProcessWire (como aqueles originados de sites PW 2.x)."
        },
        "adab801f8cca3e7d6f780fe4853eb55f": {
            "text": "Se n\u00e3o tiver certeza, escolha \"Auto\"."
        },
        "cacd642e8d383be621123210fa6d9d74": {
            "text": "(desativa o compilador)"
        },
        "a441d0ada5c25b0aaf68585c3cd98609": {
            "text": "Auto (compilar quando o arquivo n\u00e3o tiver namespace)"
        },
        "422d6e51e28831664b5c0b701b6c6182": {
            "text": "(somente arquivo de modelo)"
        },
        "ad6d587b4370281434a47d58aaf1e5a5": {
            "text": "(arquivo de modelo e arquivos inclu\u00eddos nele)"
        },
        "1d926a6b89b4bc848e3f4ffa3e1bd67d": {
            "text": "O namespace do arquivo de modelo detectado \u00e9 \"%s\"."
        },
        "0b506a8d05b70f0f99d7843e1e7ce9c2": {
            "text": "Compila\u00e7\u00e3o recomendada."
        },
        "9b404a9b5976b30bf436e218068b3d4d": {
            "text": "A compila\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria, a menos que seja necess\u00e1ria para m\u00f3dulos ou inclus\u00f5es."
        },
        "dc105ac52c237f9f09c74b0767f64f74": {
            "text": "Tipo de Conte\u00fado"
        },
        "65cee0d2556f206faa5e315e2f165551": {
            "text": "Cabe\u00e7alho a ser enviado com a sa\u00edda do arquivo do modelo. Se nenhum for selecionado, o ProcessWire n\u00e3o enviar\u00e1 um cabe\u00e7alho de tipo de conte\u00fado e, na maioria dos casos, assume-se text\/html. Selecionar um tipo de conte\u00fado \u00e9 recomendado quando a sa\u00edda ser\u00e1 algo diferente de html."
        },
        "6540057c786960e596930c3041771293": {
            "text": "Para adicionar mais tipos de conte\u00fado, consulte *contentTypes* em \/wire\/config.php (e adicione-os em \/site\/config.php)."
        },
        "e9c90e0ba4fdd701df9d4ff73c82dc3e": {
            "text": "Nome Alternativo do Arquivo de Modelo"
        },
        "f8faba0e1d9c277a84bb16a48f9d57f6": {
            "text": "O nome do arquivo do modelo, se diferente de: %s"
        },
        "217ca16c1e160b229a71c244512c3d4d": {
            "text": "Presume-se que os arquivos de modelo estejam no diret\u00f3rio: %s"
        },
        "043008c261f9d0e109c03ab63e047bcd": {
            "text": "Presume-se que a extens\u00e3o do arquivo de modelo seja: %s"
        },
        "52ca64db1f0ca50831b3af91db6cd643": {
            "text": "Arquivo Precedente"
        },
        "58a0dd4014386dd156c47a6d69cdd5f8": {
            "text": "Arquivo a ser anexado ao arquivo de modelo durante a renderiza\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina. Deve ser relativo a \/site\/templates\/."
        },
        "0f7b5e8d336c577672820ac8d848fb4f": {
            "text": "Arquivo Anexado"
        },
        "9c33f36534809a059d32ae185a28ad0e": {
            "text": "Arquivo a ser anexado ao arquivo de modelo durante a renderiza\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina. Deve ser relativo a \/site\/templates\/."
        },
        "ab6b38f8849f9837a2fbb24721ab5e99": {
            "text": "Desativar prefixo autom\u00e1tico de arquivo: %s"
        },
        "95dac43782405c335b194c4f4ff28436": {
            "text": "Desativar anexo autom\u00e1tico de arquivo: %s"
        },
        "707380d7bcc2ece9eead5a5879fb1c22": {
            "text": "Deseja gerenciar o acesso de visualiza\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o de p\u00e1ginas usando este modelo?"
        },
        "22ac5f69365966a7ce509e349b23539a": {
            "text": "Se voc\u00ea selecionar 'Sim', poder\u00e1 definir quais fun\u00e7\u00f5es ter\u00e3o acesso \u00e0s p\u00e1ginas usando este modelo. Se voc\u00ea selecionar 'N\u00e3o', as p\u00e1ginas que usam este modelo herdar\u00e3o o acesso de suas p\u00e1ginas pai."
        },
        "26b6d64574e88f30f407e16212dc4d57": {
            "text": "O que fazer quando o usu\u00e1rio tenta visualizar uma p\u00e1gina e n\u00e3o tem acesso?"
        },
        "e13c4cbb7f089450e12b10561001f9e1": {
            "text": "Se um usu\u00e1rio tentar acessar uma p\u00e1gina usando este modelo e n\u00e3o tiver acesso \u00e0 p\u00e1gina, o que dever\u00e1 fazer?"
        },
        "998806f5cd0395d2ea2c406b57463397": {
            "text": "Mostrar uma P\u00e1gina 404"
        },
        "1adb25e12d2b0d06683c3dc04e833631": {
            "text": "Mostrar a P\u00e1gina de Login: %s"
        },
        "491b2e7db94dabf054ee83c101755e87": {
            "text": "Redirecionar para outro URL ou renderizar uma p\u00e1gina por ID"
        },
        "9f461848426762d3cf5e46a83b9f2657": {
            "text": "URL de redirecionamento de login ou ID da p\u00e1gina para renderizar"
        },
        "ba5068f94547142a71a790f6dedc9a77": {
            "text": "Insira o URL para o qual deseja redirecionar OU o ID da p\u00e1gina que deseja renderizar quando um usu\u00e1rio n\u00e3o tiver acesso."
        },
        "9f0e0bbab28d57fef318155ea51c6d68": {
            "text": "Se especificar um ID de p\u00e1gina, observe que a p\u00e1gina resultante ser\u00e1 renderizada para o usu\u00e1rio, independentemente de ele ter permiss\u00e3o de visualiza\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o."
        },
        "1fa93855c234c32d0a9451ce1ef4fa6c": {
            "text": "Isso \u00e9 \u00fatil nos casos em que sua p\u00e1gina de login pode estar protegida contra acesso."
        },
        "793e0cc1771feadd7a91c0031e7ad663": {
            "text": "Esta configura\u00e7\u00e3o \u00e9 aplic\u00e1vel somente se voc\u00ea selecionou a op\u00e7\u00e3o \u201cC\u201d no campo acima."
        },
        "2f2055affca16d8404e278fc1d6c3a07": {
            "text": "Opcional: Na sua URL, voc\u00ea pode incluir a tag '{id}' (talvez como uma vari\u00e1vel GET), e ela ser\u00e1 substitu\u00edda pelo n\u00famero de ID da p\u00e1gina solicitada, se desejar."
        },
        "77b116ba76d6cad7420de0729f5437cb": {
            "text": "As p\u00e1ginas devem ser pesquis\u00e1veis quando o usu\u00e1rio n\u00e3o tem acesso?"
        },
        "6ceb6814781363fa5e58fc38fe5910a1": {
            "text": "Quando um usu\u00e1rio n\u00e3o tem acesso para visualizar uma p\u00e1gina usando esse modelo, o que deve acontecer nas pesquisas e nas listas de p\u00e1ginas?"
        },
        "9afb9f536d5471f188308f8e160a555c": {
            "text": "Sim - P\u00e1ginas podem aparecer em buscas\/listas mesmo que o usu\u00e1rio n\u00e3o tenha acesso para visualiz\u00e1-las"
        },
        "ac32650de5a87d0e83f088edcefbc9a8": {
            "text": "N\u00e3o - P\u00e1ginas N\u00c3O podem aparecer em buscas\/listas a menos que o usu\u00e1rio tenha acesso para visualiz\u00e1-las"
        },
        "724da4546b6908025f8a9fa99885297f": {
            "text": "Nota da API: Esta configura\u00e7\u00e3o afeta os resultados retornados por $pages->find(), $page->children() e outras fun\u00e7\u00f5es que retornam PageArrays."
        },
        "ba9f2559a3fd0e360488de130ff7ab73": {
            "text": "Permitir que o acesso relacionado \u00e0 edi\u00e7\u00e3o seja herdado pelos filhos?"
        },
        "ef4a1860dd8847a43619b6ca5f26e638": {
            "text": "Por padr\u00e3o, todas as configura\u00e7\u00f5es de acesso neste modelo s\u00e3o herdadas pela \u00e1rvore de p\u00e1ginas at\u00e9 que uma p\u00e1gina usando outro modelo com acesso controlado as substitua."
        },
        "6aee0c8c870a84f930c97c2eb1427c8d": {
            "text": "Escolha a op\u00e7\u00e3o \"N\u00e3o\" aqui se quiser evitar que o acesso relacionado \u00e0 edi\u00e7\u00e3o seja herdado al\u00e9m das p\u00e1ginas que usam este modelo. O acesso de visualiza\u00e7\u00e3o continuar\u00e1 a ser herdado de qualquer maneira."
        },
        "2678dd0fb63b2adfb38fe14f66d6c6b5": {
            "text": "Permitir que o acesso relacionado \u00e0 edi\u00e7\u00e3o seja herdado por filhos que n\u00e3o t\u00eam acesso controlado"
        },
        "1dee747820c27fbdc81384045a54c8c3": {
            "text": "Limitar o acesso relacionado \u00e0 edi\u00e7\u00e3o \u00e0s p\u00e1ginas que usam apenas este modelo"
        },
        "cd0cf5a5ee30d30f0261238f5875a33b": {
            "text": "Impedir o acesso direto aos ativos de arquivo pertencentes \u00e0s p\u00e1ginas que usam este modelo?"
        },
        "e29fbd4b3ab93bd36ba02701195f7267": {
            "text": "Quando o acesso direto a um arquivo em [u]\/site\/assets\/files\/[\/u] \u00e9 bloqueado, o ProcessWire pode gerenciar a entrega do arquivo, em vez do Apache."
        },
        "f0e7c1fdf80a62ce6751727bdba68f47": {
            "text": "Isso permite que o acesso ao arquivo seja controlado da mesma maneira que a p\u00e1gina que o possui, enquanto ainda usa o URL do arquivo original."
        },
        "cb3c9250730efdee741ff650f807d56a": {
            "text": "Observe que \u00e9 preciso mais sobrecarga para entregar um arquivo dessa forma, ent\u00e3o escolha a op\u00e7\u00e3o \u201cSim, sempre\u201d apenas se precisar."
        },
        "09af5db524e775b4a1f701ef67479387": {
            "text": "Sempre teste se o controle de acesso est\u00e1 funcionando como voc\u00ea espera, tentando acessar os arquivos protegidos em seu navegador."
        },
        "825eaff6cfdbcc09fd32758d056e4742": {
            "text": "Fa\u00e7a isso quando voc\u00ea espera ter acesso (logado) e quando n\u00e3o tem (desconectado)."
        },
        "eae07a5d655bbc5b0b66030482669d7b": {
            "text": "(usa a configura\u00e7\u00e3o do site inteiro em vez disso)"
        },
        "60b7601149e4f71061b2518b1fb1369f": {
            "text": "Sim quando a p\u00e1gina estiver n\u00e3o publicada, na lixeira ou n\u00e3o acess\u00edvel publicamente"
        },
        "d761f031894f4f6b20d02ac34d62daa7": {
            "text": "Sim sempre, independentemente do status da p\u00e1gina ou controle de acesso"
        },
        "e91c9dce55b792f0254aeb69ba314f17": {
            "text": "Quais fun\u00e7\u00f5es podem acessar p\u00e1ginas usando este modelo (e aquelas que herdam dele)?"
        },
        "8b961334d86b2e4afdb29a825b7537f5": {
            "text": "Observa\u00e7\u00e3o: as op\u00e7\u00f5es editar\/criar\/adicionar est\u00e3o desativadas para fun\u00e7\u00f5es que atualmente n\u00e3o t\u00eam permiss\u00e3o de edi\u00e7\u00e3o de p\u00e1gina."
        },
        "13944cf77acdf1b9e49f6383c101ae89": {
            "text": "(todos)"
        },
        "34aeb942ccc5860ae5af2885bf346a5d": {
            "text": "Permiss\u00f5es e substitui\u00e7\u00f5es adicionais de edi\u00e7\u00e3o"
        },
        "5cd4a0ea4859ae8a1371ded392cfff3b": {
            "text": "Opcionalmente, adicione ou revogue permiss\u00f5es atribu\u00eddas a cada fun\u00e7\u00e3o quando solicitada para uma p\u00e1gina usando este modelo (ou herdando o acesso dele)."
        },
        "f0ec91a2ccc29fee4de702e940b186a8": {
            "text": "As op\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis aqui s\u00e3o determinadas pelas suas escolhas em \"Editar p\u00e1ginas\" acima. Como resultado, voc\u00ea deve salvar este modelo e voltar aqui depois de fazer altera\u00e7\u00f5es nas fun\u00e7\u00f5es com acesso \"Editar p\u00e1ginas\" acima."
        },
        "b50d7f1673d8d8694f84094c093718df": {
            "text": "As op\u00e7\u00f5es s\u00e3o mostradas no formato \"fun\u00e7\u00e3o: permiss\u00e3o\". Para obter uma descri\u00e7\u00e3o do que cada permiss\u00e3o faz, consulte a [refer\u00eancia de permiss\u00f5es](%s)."
        },
        "a1066ecb03f6d2dfa02c658ba45dc08a": {
            "text": "Adicione permiss\u00f5es por fun\u00e7\u00e3o"
        },
        "3d7582ad0b178e43f075e25248efdc12": {
            "text": "Revogar permiss\u00f5es por fun\u00e7\u00e3o"
        },
        "211addf77f182a8c4e3b0911eb82e05f": {
            "text": "Modelo exclu\u00eddo"
        },
        "f048d404737b6fafd4849b8cd850e983": {
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, o arquivo n\u00e3o existe"
        },
        "e2cbec4ffca6b29170e0a79d38d2b6dd": {
            "text": "Renomea\u00e7\u00e3o de modelo ignorada - conclua ap\u00f3s a a\u00e7\u00e3o atual."
        },
        "ce79a399cbe0a2128106c428d5f5227c": {
            "text": "Modelo salvo: %s"
        },
        "0ce8e11f27f5cff906b08ff533da5567": {
            "text": "Clone criado do modelo \"%1$s\" chamado \"%2$s\"."
        },
        "dbb2a9bf7f53894204e7b75a4a323fa2": {
            "text": "Erro ao criar clone deste modelo"
        },
        "1ac66e7a4aef92762b695f5d268e693e": {
            "text": "Caminho(s) de arquivo de p\u00e1gina %d renomeados para altera\u00e7\u00e3o na op\u00e7\u00e3o de arquivos seguros"
        },
        "06ac19612d34194fee5bcab738cefe62": {
            "text": "Sua altera\u00e7\u00e3o na op\u00e7\u00e3o de arquivos seguros ser\u00e1 aplicada \u00e0 medida que os campos de arquivo\/imagem em cada uma das %d p\u00e1ginas afetadas forem acessados."
        },
        "b2c26a5234b7fb3fa549883f7c211bd3": {
            "text": "Observe que isso pode levar algum tempo. Para aplicar a todos agora, execute o seguinte c\u00f3digo API a partir de um arquivo de modelo:"
        },
        "a9b81f1f8d87e20c79d70ad42cc924e3": {
            "text": "Campos duplicados de \"%1$s\" para \"%2$s\""
        },
        "a2b2765c9702ca543cd769b157062377": {
            "text": "campo \"%s\" n\u00e3o pode ser removido porque \u00e9 exigido globalmente por todos os grupos de campos"
        },
        "363b220544077dba6890921e123486dc": {
            "text": "Erro com posicionamento do fieldset\/tab \"%s\" - corrija e salve novamente"
        },
        "6e82edd479b2b5c07f250031d13a9b92": {
            "text": "Grupo de campos salvo: %s"
        },
        "fddc330c21a2e3fa08c9af7307dd2046": {
            "text": "Campos que ser\u00e3o exclu\u00eddos"
        },
        "c69da3a709ad376098eb517be436a12b": {
            "text": "Voc\u00ea solicitou a altera\u00e7\u00e3o do Fieldgroup de \"%1$s\" para \"%2$s\"."
        },
        "0cd878f5f6c3ecd2d309d74c608cf0e3": {
            "text": "Os seguintes campos ser\u00e3o exclu\u00eddos permanentemente nas p\u00e1ginas que usam este modelo:"
        },
        "794ed990b58e042f53c8e1b0f9c48b77": {
            "text": "Por favor, confirme que voc\u00ea entende o que foi dito acima e que deseja alterar o grupo de campos marcando a caixa e enviando este formul\u00e1rio."
        },
        "1a1e5b08d1538484177a49ce2168b297": {
            "text": "Por favor confirme que deseja alterar o Fieldgroup de \"%1$s\" para \"%2$s\""
        },
        "95faabcca5ce9361cfbbfdac564540a6": {
            "text": "Mudar Grupo de Campos para o Modelo: %s"
        },
        "48a72eabb7f3f13f0d942bb2cdfe9811": {
            "text": "Mudan\u00e7a de Grupo de Campos abortada"
        },
        "62596dd3b1918d492b97f5945dc8aea8": {
            "text": "Grupo de campos do modelo mudado para: %s"
        },
        "b58b1fada0411080ca80b5199d2e56ce": {
            "text": "Remover Campos do Modelo: %s"
        },
        "b82a3ccab15c9f7ea79ccae4fb4b7c3a": {
            "text": "Remover campos do modelo"
        },
        "297401f75a53c46e41a44c9d91738f1e": {
            "text": "Voc\u00ea pediu para remover um ou mais campos do modelo. Isso resultar\u00e1 na exclus\u00e3o permanente dos dados associados aos campos abaixo nas p\u00e1ginas que usam este modelo. Se os campos que s\u00e3o removidos contiverem muitos dados, pode levar tempo para que esta opera\u00e7\u00e3o seja conclu\u00edda ap\u00f3s voc\u00ea confirmar e enviar este formul\u00e1rio. Por favor, confirme que voc\u00ea entende isso e deseja excluir o(s) campo(s) marcando as caixas abaixo."
        },
        "b9b9ac08c6bde335d1b5758d4dfcd1da": {
            "text": "Remover campo \"%1$s\" do modelo \"%2$s\""
        },
        "3617ad2fed81de1357bb35b0459bf8b8": {
            "text": "Este modelo n\u00e3o pode ser renomeado porque \u00e9 um modelo de sistema"
        },
        "7b2365f3c03bbf66c17531b39af975f9": {
            "text": "Modelo \"%1$s\" renomeado para \"%2$s\""
        },
        "348267a4dada558acc9b2cd1b68ad41e": {
            "text": "Arquivo de modelo \"%1$s\" renomeado para \"%2$s\""
        },
        "ea24ff7efc7e185e1c6f8d52266fefdc": {
            "text": "N\u00e3o foi poss\u00edvel renomear \"%1$s\" para \"%2$s\" no diret\u00f3rio \"%3$s\". Voc\u00ea deve renomear o arquivo manualmente em seu sistema de arquivos."
        },
        "cbb29209ccd6a869e389572e793b1f1b": {
            "text": "O arquivo de modelo \"%1$s\" n\u00e3o foi encontrado no diret\u00f3rio \"%2$s\". Voc\u00ea deve renomear o arquivo \"%3$s\" para \"%1$s\" manualmente em seu sistema de arquivos."
        },
        "d40a1614c5e9e10db2d5d9f94a0482bb": {
            "text": "Renomeie o modelo \"%1$s\" para \"%2$s\""
        },
        "f7c1d3ba270aa43fe36e00ee3a1e9718": {
            "text": "Confirme que deseja renomear este modelo marcando a caixa abaixo."
        },
        "82ae9be0c318ed67592703448c77d4d6": {
            "text": "O arquivo de modelo \"%s\" parece ser grav\u00e1vel, ent\u00e3o tentaremos renome\u00e1-lo quando voc\u00ea clicar em enviar."
        },
        "df3f89873c6527f24453345a6b7f263f": {
            "text": "O arquivo de modelo \"%1$s\" n\u00e3o \u00e9 grav\u00e1vel. Renomeie esse arquivo para \"%2$s\" antes de clicar em enviar."
        },
        "29a2d50c9d90354a16943888d8e700da": {
            "text": "Campo \"%1$s\" removido do modelo\/grupo de campos \"%2$s\""
        },
        "da49c8bb3f9748634bedc77fac9221f9": {
            "text": "Adicionado campo \"%1$s\" ao modelo\/grupo de campos \"%2$s\""
        },
        "f9757067733747aed406043e5915f1d7": {
            "text": "Nome da Tag"
        },
        "8b3a3179c770d5cda3e5d38d7eb45ca2": {
            "text": "Selecione todos os modelos que devem ter esta tag"
        },
        "cb1828d1114a1e3b73c8ffd78723339c": {
            "text": "Exibir como recolhido na lista de modelos?"
        },
        "cdffd81250dc6c457665e79016900133": {
            "text": "Para excluir esta tag, remova todos os modelos dela."
        },
        "8958860efca6192ab40af3a1f2e17d48": {
            "text": "Adicionada tag \u201c%1$s\u201d ao modelo: %2$s"
        },
        "7a53b43fab8ccbe670792e7832ef2588": {
            "text": "Tag \u201c%1$s\u201d removida do modelo: %2$s"
        },
        "b8bda8719893c4a385d4025c60c78ec2": {
            "text": "As tags permitem criar cole\u00e7\u00f5es de modelos para listagem."
        },
        "9fc8691fab39cc1433cd39430edb0501": {
            "text": "Adicionar nova tag"
        },
        "91f0d9531bc0864da763086363af90e5": {
            "text": "Voc\u00ea pode usar letras, d\u00edgitos, h\u00edfens e sublinhados."
        },
        "31a0330754505f0778be18e7b4dbc661": {
            "text": "Listar e editar os modelos que controlam a sa\u00edda da p\u00e1gina"
        },
        "b16492fba46029659b0d16ce05bab82f": {
            "text": "Adicionar Novo Modelo"
        },
        "6855bfdf44496210543dabeb8f88a1c0": {
            "text": "Sistema"
        },
        "e08a48beb01151e3dbd6c4b01d14d641": {
            "text": "Mostrar Tudo"
        },
        "2da33125162e59b2ff307fb050040ead": {
            "text": "Nome"
        },
        "0934f0c8ef59c46cd3f23477dc242642": {
            "text": "R\u00f3tulo"
        },
        "6468942ecc94c202802ee17efdbda184": {
            "text": "Campos"
        },
        "adc3250d7ccf9a0303cc0b44d70917d6": {
            "text": "P\u00e1ginas"
        },
        "9aa8f6fc386e155886938a352548a81c": {
            "text": "Modificado"
        },
        "bd1ab8d7a2147046de89d54d6d03f39d": {
            "text": "sistema"
        },
        "7de04564993d28e2b32be513c1575777": {
            "text": "acesso"
        },
        "b81ec9ff37dd594fd51bb7b72bc82e34": {
            "text": "sem arquivo"
        },
        "ce74097d91e1181f033e39e38736dd5a": {
            "text": "="
        },
        "0630333bf0b09b371182fe756dec526a": {
            "text": "Segmentos de URL"
        },
        "289abb71620e21f484c91df47d263eec": {
            "text": "N\u00fameros de p\u00e1gina"
        },
        "a90b5efafea041e94da7fffd2bd530a3": {
            "text": "B\u00e1sico"
        },
        "799ef6a367b3b36deb5be25ef8e7c91a": {
            "text": "Acesso"
        },
        "0daea515bb26aec31f4e6ebbee953cd7": {
            "text": "Fam\u00edlia"
        },
        "323686db2bb70f95c6bedc86d5c3387d": {
            "text": "arquivos"
        },
        "3be3efa6643b5a3f2af79ace0a5145c4": {
            "text": "Avan\u00e7ado"
        },
        "08b4ed72628b718cbe3158eb2eaf10a2": {
            "text": "Sistema"
        },
        "a698a809093ad1c25ea277ff03ae5fc7": {
            "text": "A\u00e7\u00f5es"
        },
        "d5778a8b84efb3233d070016adb93326": {
            "text": "Salvar"
        },
        "2a138a3c1a54958a39f65b80e666b643": {
            "text": "R\u00f3tulo"
        },
        "03a481d8869ea4aa815e15943c4577dd": {
            "text": "Grupo de campo"
        },
        "2bcb87bddf14231177c0d5a7be879871": {
            "text": "Campos"
        },
        "c900d3e459e4a6e87b601d950c86a3bb": {
            "text": "Campos"
        },
        "3542eba15a5738faa3ec20dac5e8c2b1": {
            "text": "Tempo de Cache"
        },
        "3050063a3917b13308a0470879b3259f": {
            "text": "Aba Etiqueta para Conte\u00fado"
        },
        "7b5a26bd066cf9716b38372f73408f10": {
            "text": "Guia R\u00f3tulo para Filhos"
        },
        "13138fdee141d39a065f3fe82c0e0676": {
            "text": "R\u00f3tulo para propriedade Nome da p\u00e1gina"
        },
        "afd2f2d22bac5fd1faf1abf753685366": {
            "text": "Papel"
        },
        "30a75d09489b9f6a393c3885b81ec0b1": {
            "text": "Visualizar P\u00e1ginas"
        },
        "a42aa7fb5a74afbdcaf92c44bd99bd3c": {
            "text": "Editar p\u00e1ginas"
        },
        "e431e1335b3c843758bbed8b021eeee9": {
            "text": "Criar p\u00e1ginas"
        },
        "46c22ba22392809d478c6f312de87f62": {
            "text": "Adicionar filhos"
        },
        "a7e26a26319b0fc9973181a9d9c1baaa": {
            "text": "Continuar"
        },
        "af497bbd8d42241e09e0f593a8550aa3": {
            "text": "Remover Campos"
        },
        "860024d803b29185e2cb90399cc73599": {
            "text": "Este modelo \u00e9 usado por %d p\u00e1gina"
        },
        "d26c2f7eb253b0202c2769f3dd232d96": {
            "text": "Este modelo \u00e9 usado por %d p\u00e1ginas"
        },
        "e37f4fc0441c524ee5a89453f12178c8": {
            "text": "Adicionar Modelo"
        },
        "0f12f2b440ad104a1ee7cb027aba8b18": {
            "text": "Adicionar Modelos"
        },
        "9fa7e7b76dafb5ffcb0b9bfbba9a65fd": {
            "text": "%d p\u00e1gina"
        },
        "207ab96f9895f87f78f6c6162f323a4f": {
            "text": "%d p\u00e1ginas"
        },
        "14bcc27345b2325a5e492384a734c1aa": {
            "text": "O modelo \u00e9 usado por 1 p\u00e1gina"
        },
        "957ba77c721f931f1ad38ed47b98fd0d": {
            "text": "O modelo \u00e9 usado por %d p\u00e1ginas"
        },
        "482957b0d6d5c5d4c8de3dd316750d04": {
            "text": "O grupo de campos deste modelo \u00e9 usado por 1 outro modelo"
        },
        "19403f055f2e2c7f03b5dab680880b3d": {
            "text": "O grupo de campos deste modelo \u00e9 usado por %d outros modelos"
        },
        "8ce07bc265e6bec0335b8d17460ff715": {
            "text": "%d campo"
        },
        "f31f5e50313e32f1b8a1d38913e26023": {
            "text": "%d campos"
        },
        "2b76a5ea71d797b2e9b2b4a0c0eeaf29": {
            "text": "="
        },
        "189f63f277cd73395561651753563065": {
            "text": "="
        },
        "9278bd133a7f5cd50f24a5a253f8ac9b": {
            "text": "="
        },
        "21ddd66d87bebbaaf6bba5319e5b7f97": {
            "text": "="
        },
        "ff2e33d2066471fd192bf41c39322cd1": {
            "text": "="
        }
    }
}