{
    "file": "wire\/modules\/AdminTheme\/AdminThemeUikit\/config.php",
    "textdomain": "wire--modules--admintheme--adminthemeuikit--config-php",
    "translations": {
        "ed9bcb3b4e6221f67a2543f66109248a": {
            "text": "Quando em branco, o arquivo padr\u00e3o \u00e9 usado."
        },
        "a825c84dec047bf77ef218348c6496ed": {
            "text": "Digite o caminho relativo \u00e0 URL da p\u00e1gina inicial."
        },
        "de71102a6c8bba23cf43b10e6dc86adc": {
            "text": "(RECOMENDADO)"
        },
        "1a79a4d60de6718e8e5b326e338ae533": {
            "text": "exemplo"
        },
        "38cb04b53f3f1cf755ff1bbd9cc88cd1": {
            "text": "Cabe\u00e7alho + navega\u00e7\u00e3o"
        },
        "5580ceafc3f05d1b31e318f00e2d187c": {
            "text": "Avatar do usu\u00e1rio"
        },
        "f9a6b1bbc44e674712c33ec4363ca698": {
            "text": "Gravatar (servi\u00e7o externo que determina o avatar a partir do e-mail)"
        },
        "33821a7c07464e5442de3b0aa1836854": {
            "text": "Selecione um campo de imagem, Gravatar ou \u00edcone para mostrar o avatar do usu\u00e1rio no cabe\u00e7alho."
        },
        "52d59ff487072b976a4e83f890f18c4e": {
            "text": "Campo de imagem: %s"
        },
        "8b5c3dc5e49d1be8ee1648a5bc454559": {
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 campos de imagem presentes no modelo \"user\" no momento, ent\u00e3o apenas \u00edcones e Gravatar s\u00e3o mostrados."
        },
        "08c95f3605e4e76b340174ba21b8462d": {
            "text": "Voc\u00ea pode adicionar campos de imagem ao seu modelo de usu\u00e1rio [aqui](%s)."
        },
        "2ff62c17135d9704b59a98881cffa793": {
            "text": "\u00cdcone: %s"
        },
        "bb96132ad3ed6087cc9a11da0539a499": {
            "text": "Formato da etiqueta de navega\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio"
        },
        "ef36780437bb9746cb9e4a684be3d0ae": {
            "text": "Esta etiqueta aparece ao lado da imagem\/\u00edcone do avatar do usu\u00e1rio."
        },
        "33f5c52210024a7906c33c262435d813": {
            "text": "Especifique campo(s) e formato a serem usados para a etiqueta do usu\u00e1rio, ou deixe em branco para n\u00e3o ter etiqueta de usu\u00e1rio."
        },
        "9ac50f55fe0eb306162cdde72aee40db": {
            "text": "Use quaisquer campos\/propriedades do seu modelo user entre {chaves}."
        },
        "e4e4bda20c3f3d73a0ab8a162324a5ef": {
            "text": "Use {Name} para nome capitalizado, que \u00e9 a configura\u00e7\u00e3o padr\u00e3o, ou use {name} para nome em min\u00fasculas."
        },
        "94badcf29c95c51eb93549c399c1c91d": {
            "text": "Exemplos: \u201c{nome}\u201d, \u201c{Nome}\u201d, \u201c{t\u00edtulo}\u201d, \u201c{primeiro_nome} {sobrenome}\u201d, \u201c{empresa.t\u00edtulo}\u201d, etc."
        },
        "990a068cf660ce4eaf87777c43d07057": {
            "text": "Arquivo de imagem do logotipo"
        },
        "35c45261e46b5a1400aef3ecbf237879": {
            "text": "O arquivo deve ser PNG, GIF, JPG ou SVG, com fundo transparente e pelo menos 100px em ambas as dimens\u00f5es."
        },
        "03bc7984b022876df391184e362104c2": {
            "text": "Se estiver usando SVG, voc\u00ea pode opcionalmente anexar \u201c?uk-svg\u201d ao URL para adicionar o atributo [uk-svg](%s)."
        },
        "9bc773c48947ebcedc8c2e0a4cfe8f8f": {
            "text": "A\u00e7\u00e3o de clique no logotipo"
        },
        "96f31592de4b37ce5ff61db935fbfa81": {
            "text": "Lista de p\u00e1ginas raiz do administrador"
        },
        "2fcf0b21fb2e5b0c2ed8774ca91bd3a0": {
            "text": "Abrir navega\u00e7\u00e3o offcanvas"
        },
        "d4d0ee9985bf14169e809b164524b0b0": {
            "text": "Tipo de layout"
        },
        "21924d98c4f369c97991af1760e5fc64": {
            "text": "Tradicional com navega\u00e7\u00e3o no cabe\u00e7alho"
        },
        "77c0933cca4f9492cb03f4a2d091901e": {
            "text": "Navega\u00e7\u00e3o da \u00e1rvore de p\u00e1ginas na barra lateral"
        },
        "3c8286b98b6dfd2248df2a3d70cb8fc4": {
            "text": "(esquerda)"
        },
        "45c75f330de92569cb24cebab40a20fc": {
            "text": "(direita)"
        },
        "cdf0447c0bfca1430af1916d3695665e": {
            "text": "Navega\u00e7\u00e3o na barra lateral (esquerda) + navega\u00e7\u00e3o na \u00e1rvore de p\u00e1ginas (direita)"
        },
        "cd49cb29b2424eb2cfa6526153e12f3f": {
            "text": "*Os layouts da barra lateral n\u00e3o s\u00e3o compat\u00edveis com o m\u00f3dulo SystemNotifications e podem ter problemas com outros m\u00f3dulos."
        },
        "ed81bfff2c494916fd8a4f7f0526e14c": {
            "text": "Larguras de coluna do Inputfield"
        },
        "5d6497b7aaafbba82795cd9626c2f508": {
            "text": "Escolha a op\u00e7\u00e3o B se estiver tendo problemas para alcan\u00e7ar as larguras de coluna pretendidas do Inputfield."
        },
        "775d588dfe892290c0bfa5e56590577f": {
            "text": "Classes Uikit uk-width (at\u00e9 6 colunas)"
        },
        "3ae2bf644696505c219965a72b7cbb70": {
            "text": "Larguras baseadas em porcentagem (flexibilidade adicional)"
        },
        "029ec5ac76207f4e7627a0e3ffbdb15b": {
            "text": "Largura m\u00e1xima do layout"
        },
        "c0a71759159badff6c9c45f730402dd6": {
            "text": "Especifique a largura m\u00e1xima do layout (em pixels) ou 0 para sem m\u00e1ximo."
        },
        "d4b002181224e7985e75a3913eb4ac2d": {
            "text": "Aplica-se apenas ao layout tradicional."
        },
        "37243206806c555c2dbce190b1f49f37": {
            "text": "Estilo de notifica\u00e7\u00f5es"
        },
        "dff1a43f94a6ab1d04bef81420510e6c": {
            "text": "N\u00e3o se aplica se o m\u00f3dulo SystemNotifications estiver instalado."
        },
        "afae44a9309db56726837157afdd1a2a": {
            "text": "Agrupar por tipo com controle de expandir\/recolher"
        },
        "9d2e228039bb6eef2e6cbaff5c904b56": {
            "text": "Sempre mostrar todos"
        },
        "9b6545e4cea9b4ad4979d41bb9170e2b": {
            "text": "Avan\u00e7ado"
        },
        "28fb66ed224d7a166862203d74cacb8b": {
            "text": "A maioria das configura\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas est\u00e1 dispon\u00edvel no array $config->AdminThemeUikit."
        },
        "c03e0af8dbd18d53753b92b02753e865": {
            "text": "Voc\u00ea pode encontr\u00e1-lo em \/wire\/config.php. Copie para seu arquivo \/site\/config.php para modific\u00e1-lo."
        },
        "6059a6e9b311f4cb4afd60c154f0bef5": {
            "text": "Arquivo CSS principal"
        },
        "fd57cabd74aeddd5a95d662e680dd5ef": {
            "text": "N\u00e3o recomendamos alterar isso a menos que voc\u00ea seja um desenvolvedor de temas de administra\u00e7\u00e3o."
        },
        "59a3041f943c85af8edcf623308809e0": {
            "text": "Aviso: isso substituir\u00e1 as configura\u00e7\u00f5es personalizadas de $config->AdminThemeUikit, estilo base e estilos personalizados."
        },
        "683b41edb2bd91ba816cdbe8b67abed4": {
            "text": "Formul\u00e1rios + entrada"
        },
        "21909eb7e7cbb04d9c804458848a7af3": {
            "text": "Essas configura\u00e7\u00f5es afetam todos os campos do formul\u00e1rio no administrador."
        },
        "f695996235a3c704a6780cf5515b6fdb": {
            "text": "Qualquer uma dessas configura\u00e7\u00f5es (e outras) tamb\u00e9m pode ser especificada individualmente para um determinado campo."
        },
        "0b28aca953c7100643fcacab33dbf502": {
            "text": "Se voc\u00ea especificar uma configura\u00e7\u00e3o aqui, ela substituir\u00e1 as configura\u00e7\u00f5es individuais do campo."
        },
        "15367a85a0239326ebf3b0294edd61ce": {
            "text": "Veja: Configura\u00e7\u00e3o > Campos > [qualquer campo] > Entrada (aba) > Configura\u00e7\u00f5es do Tema Admin."
        },
        "16b7c3d9f12cdd91bac81d618a62f357": {
            "text": "Exemplos de tamanho de entrada"
        },
        "8863450d1e8ee628cf02531395c1fb14": {
            "text": "Selecione exemplos de tamanho"
        },
        "cb4144ba5a55530ecbf14a45c4d0349d": {
            "text": "Tamanho de entrada padr\u00e3o"
        },
        "190d86032ba8b2f2522f36d983700c72": {
            "text": "Isso afeta a apar\u00eancia de muitos campos de texto, \u00e1rea de texto e sele\u00e7\u00e3o."
        },
        "3be905d0e0e23fa3e645f3d70e7d28d3": {
            "text": "Nem todos os campos de entrada suportam as op\u00e7\u00f5es \u201cpequeno\u201d ou \u201cgrande\u201d."
        },
        "2660064e68655415da2628c2ae2f7592": {
            "text": "Pequeno"
        },
        "831dfeb03973957261415d12c1509f11": {
            "text": "M\u00e9dio (padr\u00e3o\/recomendado)"
        },
        "3a69b34ce86dacb205936a8094f6c743": {
            "text": "Grande"
        },
        "6dcf297b0d223e7a27081a7c4bd6497f": {
            "text": "Tipos de entrada que n\u00e3o devem ter borda"
        },
        "141c494a39b11098554fc3d327578895": {
            "text": "Esta configura\u00e7\u00e3o se aplica a quaisquer tipos selecionados quando usados em 100% de largura."
        },
        "dcf96c65e2763ec9e77c895af9d25cbe": {
            "text": "Tipos de entrada que devem ser deslocados com margem adicional superior\/inferior."
        },
        "0d638e3ac46bc8f0cf58d60281ff4ebc": {
            "text": "Como exemplo, os campos neste conjunto de campos est\u00e3o usando esta op\u00e7\u00e3o."
        },
        "d63e134e027a638f911ac2e099758c3e": {
            "text": "Comportamento de altern\u00e2ncia da etiqueta do Inputfield"
        },
        "be91d7f8b5e6fd1f0c5cdca8d18a04b5": {
            "text": "Os elementos do campo de entrada no ProcessWire podem ter um estado aberto ou fechado."
        },
        "0dcb71ef852b35149ab9c3445b480953": {
            "text": "Esta configura\u00e7\u00e3o determina o que acontece quando um usu\u00e1rio clica em qualquer etiqueta de Inputfield, que aparece como um cabe\u00e7alho acima da entrada."
        },
        "7675e95bb6ab79a2b07bc1d32530e20d": {
            "text": "A op\u00e7\u00e3o \"Padr\u00e3o\" faz com que um clique em uma etiqueta de um Inputfield aberto foque o elemento de entrada, um comportamento padr\u00e3o de formul\u00e1rio HTML."
        },
        "08f2a1074dae6032681157b928a93dac": {
            "text": "Enquanto um clique em uma etiqueta de Inputfield fechado ir\u00e1 abri-lo e ent\u00e3o focar o Inputfield (e fech\u00e1-lo quando clicado novamente)."
        },
        "b18ca92e72ab16203ccf67e4cfffb1c0": {
            "text": "A op\u00e7\u00e3o \"Consistente\" faz com que a etiqueta do Inputfield sempre se comporte consistentemente como uma altern\u00e2ncia abrir\/fechar, independentemente do estado em que o Inputfield esteja."
        },
        "c5fb3c81ba85771e0f107fc5a57efc62": {
            "text": "Independentemente da configura\u00e7\u00e3o que voc\u00ea escolher, o \u00edcone de altern\u00e2ncia no canto superior direito de cada Inputfield sempre alterna o estado aberto\/fechado."
        },
        "eb6d8ae6f20283755b339c0dc273988b": {
            "text": "Padr\u00e3o"
        },
        "30a61870b0726430151d669fd3459ac1": {
            "text": "Consistente"
        },
        "627a242af272f5913c8af08cff4cadf9": {
            "text": "Deslocar verticalmente TODOS os tipos de entrada?"
        },
        "0222ce0d1bbe27a8e1cd12c3c7f4814c": {
            "text": "Quando marcado, uma margem vertical \u00e9 adicionada a cada campo."
        },
        "1939d9deea3a9b379eca5948b1b3cfc6": {
            "text": "Isso pode proporcionar maior clareza em alguns casos, mas consome mais espa\u00e7o vertical."
        },
        "99be59c66e12e86aefeced8b65c1effc": {
            "text": "Tipos de entrada que devem usar o estilo \"Cart\u00e3o\""
        },
        "949bcbdc5822582126d426c6f82f4fa4": {
            "text": "Este campo \u00e9 um exemplo do estilo de cart\u00e3o."
        },
        "cf83a7d29c286d14e29a97334e9279a5": {
            "text": "N\u00e3o se aplica a tipos selecionados para n\u00e3o terem borda."
        },
        "6adf97f83acf6453d4a6a4b1070f3754": {
            "text": "Nenhum"
        },
        "b2dd4aca1dc11bb2c4efcbd9ab347789": {
            "text": "Configura\u00e7\u00f5es do tema de administrador"
        },
        "838ee308c6474d98feac3ebbff4c08a8": {
            "text": "Essas configura\u00e7\u00f5es afetam a forma como este campo aparece quando usado com o tema de administra\u00e7\u00e3o do Uikit."
        },
        "2a94ec4e40704b025161d175bc18fe53": {
            "text": "Ao escolher a op\u00e7\u00e3o \u201cAuto\u201d, as configura\u00e7\u00f5es ser\u00e3o determinadas em tempo de execu\u00e7\u00e3o."
        },
        "54e4e4fb8f8494b61dc7407161cff620": {
            "text": "A configura\u00e7\u00e3o \u201cMargem\u201d se aplica apenas a campos com largura de 100%."
        },
        "741b3715dff40fc66d023ffe7d2ec932": {
            "text": "A op\u00e7\u00e3o \u201cAuto\u201d \u00e9 o padr\u00e3o recomendado para todas as configura\u00e7\u00f5es."
        },
        "4c7c5ab57475a86d54c99e99e8cbb5e7": {
            "text": "Muito pequeno"
        },
        "87f8a6ab85c9ced3702b4ea641ad4bb5": {
            "text": "M\u00e9dio"
        },
        "5b176800a4fa5f818733bbc47bf50c58": {
            "text": "Tamanho de entrada"
        },
        "81508f718ba3c39f2614a6384da3d565": {
            "text": "Largura de entrada"
        },
        "db3e3f51c9107e26c9bccf9a188ce2ed": {
            "text": "Preencher"
        },
        "98369609669478919c74c916440e9978": {
            "text": "Margem"
        },
        "070554647306343cbea29ebfdd278ba8": {
            "text": "Borda"
        },
        "cb5feb1b7314637725a2e73bdc9f7295": {
            "text": "Cor"
        },
        "2bd5addcf7653a473e310fc64bcbac60": {
            "text": "Minimizar o estilo dos controles de formul\u00e1rio"
        },
        "0a52730597fb4ffa01fc117d9e71e3a9": {
            "text": "Exemplo"
        },
        "c0bfe90a485c1e5db5e8fd63193fe65f": {
            "text": "Este campo simplesmente demonstra as configura\u00e7\u00f5es selecionadas acima."
        },
        "127278ab533d9fcec53fa6c0947df913": {
            "text": "Outro campo"
        },
        "661262f88b0f998e147baacf8778d340": {
            "text": "Abra o campo \u201c%s\u201d acima para ver um exemplo ao vivo da largura da coluna."
        },
        "7ce481195c78d64795db8cf62a6df04d": {
            "text": "Contorno"
        },
        "0afa7ae71fac97af574e05f44f2296c5": {
            "text": "Cart\u00e3o"
        },
        "8101df5a8d382ef957a02876d08a6f0f": {
            "text": "Transparente"
        },
        "eed661e12b91dcdc202ea5682df87a83": {
            "text": "Prim\u00e1rio"
        },
        "702f41f09f0670ea93e1bb7121a835eb": {
            "text": "Secund\u00e1rio"
        },
        "d819318a32ee146ed8fec4feb03aab02": {
            "text": "Destaque"
        },
        "42d6b04b169e71af86e5bff6ca177f11": {
            "text": "Aviso"
        },
        "5a9e33ceafdb38535a8dcee28ff0cd68": {
            "text": "Perigo"
        }
    }
}