{
    "file": "wire\/modules\/Fieldtype\/FieldtypeFile\/config.php",
    "textdomain": "wire--modules--fieldtype--fieldtypefile--config-php",
    "translations": {
        "91f3a2c0e4424c87689525da44c4db11": {
            "text": "Arquivos"
        },
        "130b3d918858ab70e130f882bed5edbe": {
            "text": "Extens\u00f5es de arquivo permitidas"
        },
        "b3f2fb9ff683cc6bb4e353a8c443260c": {
            "text": "Digite todas as extens\u00f5es de arquivo permitidas por este campo de upload. Separe cada extens\u00e3o por um espa\u00e7o. Sem pontos ou v\u00edrgulas. Este campo n\u00e3o diferencia mai\u00fasculas de min\u00fasculas."
        },
        "ecc79534d4d067624a9ff21c9007cf0f": {
            "text": "A extens\u00e3o de arquivo %s deve ser removida, colocada na lista de permiss\u00f5es ou ter um m\u00f3dulo [validador de arquivo](%s) instalado."
        },
        "02c7048fd25999ef0196b9c702031e69": {
            "text": "Extens\u00f5es de arquivo a serem permitidas sem valida\u00e7\u00e3o (lista de permiss\u00f5es)"
        },
        "8d0d44f9431f8dbb6599425c0d0a38a2": {
            "text": "Essas extens\u00f5es de arquivo precisam de um [m\u00f3dulo validador de arquivo](%s) instalado. As extens\u00f5es n\u00e3o verificadas foram desativadas por seguran\u00e7a."
        },
        "3cf5aa280976802bec73910581f4dbe5": {
            "text": "Para ignorar e permitir a extens\u00e3o do arquivo sem valida\u00e7\u00e3o do arquivo, marque a caixa ao lado dela (n\u00e3o recomendado)."
        },
        "4c8ec65a891b88ab97e4c0ca89b1e161": {
            "text": "Se voc\u00ea n\u00e3o precisar de uma extens\u00e3o, por favor, remova-a da sua lista de extens\u00f5es de arquivo v\u00e1lidas."
        },
        "34f7d8569876cb1a4b73390d2d3528cd": {
            "text": "N\u00famero m\u00e1ximo de arquivos"
        },
        "de38bb7cf785c7c8bdfc0e1011d3056a": {
            "text": "(um valor de 0 significa sem limite)"
        },
        "6dab09cc3298db0a1910fa57b90351a2": {
            "text": "Cada arquivo pode ter um texto descritivo opcional que \u00e9 inserido no editor de p\u00e1gina e pode ser exibido no front-end."
        },
        "445c10f03463258c5646dfb9ddfc2622": {
            "text": "Por exemplo, \u00e9 comum usar o texto descritivo como o atributo \u201calt\u201d ao renderizar tags <img> para arquivos de imagem."
        },
        "b17288f2ed130badc7ac8919f95fd5f1": {
            "text": "Formatadores de texto (para descri\u00e7\u00f5es de arquivos)"
        },
        "8d664d296530bbabc76043e4e499b272": {
            "text": "Selecione um ou mais formatadores de texto (e sua ordem) que ser\u00e3o aplicados \u00e0 descri\u00e7\u00e3o do arquivo quando a formata\u00e7\u00e3o de sa\u00edda estiver ativa. O HTML Entity Encoder \u00e9 recomendado como m\u00ednimo."
        },
        "32409f0b1cd120b66cea293a46c8032e": {
            "text": "Tags de arquivo"
        },
        "b55655b900ccd6c743eec6ca69d47a9a": {
            "text": "As tags permitem que voc\u00ea tenha tags predefinidas ou personalizadas de uma palavra para acompanhar cada arquivo."
        },
        "6ab8e7e456ae5d6187a05f5c1a2c40ae": {
            "text": "Quando usados, os arquivos podem ter qualquer n\u00famero de tags."
        },
        "46b47d6ebfaf955b2ea2c4deb8acb7fa": {
            "text": "As tags podem ser \u00fateis para categorizar um arquivo."
        },
        "7a1bc94ff553f83b21c9ad1248543c18": {
            "text": "Por exemplo, uma tag `sidebar` pode indicar uma imagem que voc\u00ea deseja exibir automaticamente em uma barra lateral."
        },
        "4727ffde45e752b8d1c5ec4740b25444": {
            "text": "Usar tags de arquivo?"
        },
        "8d550b9f7f5bde97eac6e78eea9f4ed2": {
            "text": "Quando ativado, o campo tamb\u00e9m conter\u00e1 uma op\u00e7\u00e3o para tags selecionadas (ou inseridas) pelo usu\u00e1rio para cada arquivo."
        },
        "b32f1d32240c3f4298baf57f5f0d88b1": {
            "text": "Usu\u00e1rio seleciona da lista de tags predefinidas"
        },
        "18856ebc636a3ce5a3e083ddd831c949": {
            "text": "Tags desativadas"
        },
        "564d93d129c0a94937b12c4fafa4ad62": {
            "text": "Usu\u00e1rio insere tags por entrada de texto"
        },
        "83b7a060baaabcf327d37b63bf72bd63": {
            "text": "pode inserir suas pr\u00f3prias"
        },
        "3dc8049d67dc4088f705f9d94bc48652": {
            "text": "Tags de arquivo predefinidas"
        },
        "43bce07bd160232ee31114541357640c": {
            "text": "Digite tags separadas por um espa\u00e7o. As tags podem conter letras, d\u00edgitos, sublinhados ou hifens."
        },
        "a0af6bad96d7e79b06174600be6b480b": {
            "text": "Exemplos de uso de tags"
        },
        "30b3b29a9b14045e591d7409bf9b8172": {
            "text": "Exibir todos os arquivos com tag \u201csidebar\u201d"
        },
        "720288cbab99d3ca6e8994693a15df81": {
            "text": "O mesmo que acima usando outro m\u00e9todo"
        },
        "d7c60080cfa6bf0157407cf8e592e9ca": {
            "text": "Obtenha um arquivo com tag"
        },
        "14d16d497322288077ddb51e1c9bad84": {
            "text": "Exibir tags para todos os arquivos"
        },
        "8faa7616b66ec7990abd90e6eb970b03": {
            "text": "Documenta\u00e7\u00e3o:"
        },
        "f217d0fdc1aad53234d09e7107b25316": {
            "text": "Valor formatado"
        },
        "f09906b55a7a66786de08cb25550a2c8": {
            "text": "Selecione o tipo de valor que voc\u00ea deseja que este campo forne\u00e7a quando acessado pela API no front-end do seu site."
        },
        "c0e161ac2ecec98d0c8bb5f163c4b279": {
            "text": "Quando a formata\u00e7\u00e3o de sa\u00edda est\u00e1 desativada, o valor \u00e9 sempre uma array %s."
        },
        "086247a9b57fde6eefee2a0c4752242d": {
            "text": "Autom\u00e1tico"
        },
        "4baa1a5e2258639723ac2c8c258297a5": {
            "text": "(arquivo \u00fanico ou nulo quando o m\u00e1ximo de arquivos est\u00e1 definido para 1, array de v\u00e1rios arquivos de itens caso contr\u00e1rio)"
        },
        "a9c9e7818e56124f98fd90168c0bb08c": {
            "text": "Array de v\u00e1rios arquivos de itens"
        },
        "d19baaf6e0b64fcdc34a386b7c2298a6": {
            "text": "Arquivo \u00fanico quando preenchido, nulo quando vazio"
        },
        "c175f71a9a4f1e8a8c4aa7187be25d63": {
            "text": "Cadeia de caracteres renderizada de marca\u00e7\u00e3o\/texto"
        },
        "4a989703a6000c30a09f5857fb7f20f0": {
            "text": "(configur\u00e1vel)"
        },
        "b74176f4828823f7800a9deafd8b0f4d": {
            "text": "Exemplo de uso de v\u00e1rios arquivos"
        },
        "cc58528899ff92480114494c1a8cbc7e": {
            "text": "Exemplo de uso de arquivo \u00fanico"
        },
        "1bc580809c796e521316a1a495084d38": {
            "text": "ou seja"
        },
        "fefb41e13016890d511b8d55d8057c37": {
            "text": "Forne\u00e7a a sequ\u00eancia de texto renderizada que voc\u00ea deseja gerar como o valor deste campo. Se o campo contiver v\u00e1rios itens, essa cadeia de caracteres ser\u00e1 renderizada diversas vezes. Se o campo n\u00e3o contiver itens, uma cadeia de caracteres em branco ser\u00e1 usada."
        },
        "bc87ae1cea1ec39d98cb68f7198a23a4": {
            "text": "Voc\u00ea pode usar qualquer uma das seguintes tags de espa\u00e7o reservado:"
        },
        "7b9324fd1b6cc33da6065e0338fd1828": {
            "text": "Campos personalizados"
        },
        "464b7386b281c4351c2b22a2968be583": {
            "text": "Campos personalizados permitem que voc\u00ea defina campos adicionais de texto, n\u00famero e sele\u00e7\u00e3o para acompanhar cada arquivo como metadados."
        },
        "bd02d4cb90800173cbefee03c4e39d1c": {
            "text": "Use isto quando precisar de algo mais do que apenas uma descri\u00e7\u00e3o e\/ou tags de arquivo."
        },
        "e96b5e4a44489720ddfd5c8f0bc7c8d4": {
            "text": "Para obter mais informa\u00e7\u00f5es, consulte: %s."
        },
        "674c8abf6416d34295dca28c074b951d": {
            "text": "Como funcionam os campos personalizados para arquivos\/imagens"
        },
        "3301a70ba35b82ff2d2c48d2303befd4": {
            "text": "Usar campos personalizados para cada arquivo?"
        },
        "edff576be0da9025ff8cdbc845f42557": {
            "text": "Modelo de campos personalizados criado: %s"
        },
        "eddbb22443a358c25b523a2b1ea13a27": {
            "text": "Os campos personalizados s\u00e3o habilitados e gerenciados a partir de um modelo."
        },
        "ca2a3a8473fef6a68aa88445b8a3f862": {
            "text": "Use o bot\u00e3o \u201cEditar campos personalizados\u201d abaixo para adicionar ou modificar os campos que deseja manter para cada arquivo."
        },
        "9cd6a4fe3407c8aa92eb4ed3b4066c49": {
            "text": "A maioria dos campos de texto, n\u00famero e sele\u00e7\u00e3o funcionar\u00e3o aqui, mas alguns tipos de campo talvez n\u00e3o."
        },
        "8aa4af0a95c0601cf5b9ff0db1abdb16": {
            "text": "Editar campos personalizados"
        },
        "2f91f0d53d469e691f68554022e7426b": {
            "text": "O modelo de campos personalizados \u00e9: %s"
        },
        "411de45d712bc52bf20397e686ced665": {
            "text": "Para desativar permanentemente os campos personalizados para este campo, exclua o modelo %s."
        },
        "b232b3febcd514c94d3a01ec7c90b727": {
            "text": "Ao habilitar campos personalizados, salve e retorne aqui para configur\u00e1-los."
        },
        "918339f9d2be43fb1343a0999d91f7e2": {
            "text": "P\u00e1gina contendo o valor padr\u00e3o\/substituto para este campo"
        },
        "f4adf511dd72b27244f802b5ca027eca": {
            "text": "Opcionalmente, selecione uma p\u00e1gina que conter\u00e1 o valor padr\u00e3o\/substituto, neste mesmo campo."
        },
        "39eb21d8ba89f126ca77c936092fe041": {
            "text": "Voc\u00ea pode criar uma p\u00e1gina especificamente para esse fim."
        },
        "0debf9bf73234ccd8ef3a4f6f0afc5c8": {
            "text": "A p\u00e1gina selecionada deve ter um campo `%s` preenchido com um ou mais arquivos."
        },
        "a0d1f6d231d53462451ca80f74dce859": {
            "text": "Tipo de campo de entrada para campo de arquivos"
        },
        "d5d6f34e6e58f9351e36d93c982eff52": {
            "text": "O tipo de campo que ser\u00e1 usado para coletar entradas para este campo de arquivos."
        },
        "9cdd19f51364783933fefd557c7cd644": {
            "text": "Altere isso somente se for instru\u00eddo a faz\u00ea-lo pelas instru\u00e7\u00f5es do m\u00f3dulo Inputfield de terceiros."
        },
        "d51491292f62e94821f0fb6802cc1849": {
            "text": "M\u00f3dulos Fieldtype permitidos para campos personalizados"
        },
        "100061c6a3b1c84e1a3617988f77bd88": {
            "text": "Os tipos tachados provavelmente n\u00e3o ser\u00e3o 100% compat\u00edveis."
        }
    }
}