{
    "file": "wire\/modules\/Fieldtype\/FieldtypeOptions\/FieldtypeOptions.module",
    "textdomain": "wire--modules--fieldtype--fieldtypeoptions--fieldtypeoptions-module",
    "translations": {
        "69b3176dd209b9a908446d55ceb0cfd2": {
            "text": "Pr\u00e9-sele\u00e7\u00e3o configurada n\u00e3o preenchida, pois o valor nem sempre \u00e9 necess\u00e1rio. Por favor, corrija esta configura\u00e7\u00e3o do campo."
        },
        "b78a3223503896721cca1303f776159b": {
            "text": "T\u00edtulo"
        },
        "d88cb87988c18a5b8e9652d49d857d4c": {
            "text": "Texto de valor"
        },
        "aee44a384657fe502a5b91c94fbc7713": {
            "text": "A importa\u00e7\u00e3o de op\u00e7\u00f5es ainda n\u00e3o est\u00e1 implementada. Embora eles possam ser facilmente importados de um site para outro, basta copiar\/colar diretamente da tela de edi\u00e7\u00e3o do campo."
        },
        "aa4c3e66841030399406dbc07e179a86": {
            "text": "Op\u00e7\u00e3o \u00fanica:"
        },
        "490c0cb936421cca0433ef4af53158c1": {
            "text": "V\u00e1rias op\u00e7\u00f5es:"
        },
        "446be6c9a3b09c4af5a9f6a8d70fb186": {
            "text": "M\u00faltiplas op\u00e7\u00f5es de ordena\u00e7\u00e3o:"
        },
        "33568d5ff03072672cce95681df20964": {
            "text": "Op\u00e7\u00f5es de Sele\u00e7\u00e3o"
        },
        "440494bea619acd17c0a19326d9030fd": {
            "text": "Campo que armazena op\u00e7\u00f5es de sele\u00e7\u00e3o \u00fanica e m\u00faltipla."
        }
    }
}