{
    "file": "wire\/modules\/Inputfield\/InputfieldTinyMCE\/InputfieldTinyMCEConfigs.php",
    "textdomain": "wire--modules--inputfield--inputfieldtinymce--inputfieldtinymceconfigs-php",
    "translations": {
        "81eeab9506186e2dca8faefa78d54067": {
            "text": "Exemplo:"
        },
        "e5f7f63d66023847e693fd34bea09d41": {
            "text": "Padr\u00e3o:"
        },
        "d5c9769aa46da4eae9db3661e9b8e07e": {
            "text": "Especifique `default` para usar o valor padr\u00e3o."
        },
        "8b9035807842a4e4dbe009f3f1478127": {
            "text": "personalizado"
        },
        "1cb251ec0d568de6a929b520c4aed8d1": {
            "text": "texto"
        },
        "8c7dd922ad47494fc02c388e12c00eac": {
            "text": "arquivo"
        },
        "d3da97e2d9aee5c8fbe03156ad051c99": {
            "text": "Mais"
        },
        "3ec365dd533ddb7ef3d1c111186ce872": {
            "text": "Detalhes"
        },
        "ef05c8098cdb2b34e39c80515fc037bd": {
            "text": "Barra de ferramentas"
        },
        "f694e073eb9e67f37e64b4f92bd462ec": {
            "text": "Habilita a barra de ferramentas de \u00edcones que fornece acesso \u00e0 maioria das ferramentas de edi\u00e7\u00e3o de texto avan\u00e7ado."
        },
        "50c2e8e0ce3810a576d145650a60bfdc": {
            "text": "Barra de menu"
        },
        "6e80e432881c796d50f54a87dd726cfb": {
            "text": "Habilita uma barra de menus separada com menus suspensos e r\u00f3tulos de texto, e aparece acima da barra de ferramentas."
        },
        "e1d8009677f826c92600706adf4315c8": {
            "text": "Isso pode ser usado opcionalmente al\u00e9m, ou em vez da, barra de ferramentas."
        },
        "624639e9b35ac69c68613b2dc8685127": {
            "text": "Barra de status"
        },
        "abe0d9304ce091d84da37d901a0138af": {
            "text": "A barra de status aparece na parte inferior do editor e mostra o elemento atual, os pais clic\u00e1veis e o controle de redimensionamento do editor."
        },
        "3462a6118d45197dc629efde57ec89d4": {
            "text": "Tamb\u00e9m mostra uma contagem de palavras quando o plugin de contagem de palavras est\u00e1 ativado."
        },
        "d83ff1fe83b7c45fce50406799a063dc": {
            "text": "Necess\u00e1rio para editor regular, opcional para editor inline."
        },
        "ad6292f4a1df9a0929e5c7bd7c9be778": {
            "text": "Barras adesivas"
        },
        "14af37aa37254a0dcabb802c7be40170": {
            "text": "Fixa a barra de ferramentas e a barra de menus na parte superior da tela ao rolar at\u00e9 que o editor n\u00e3o esteja mais vis\u00edvel."
        },
        "a33b45232be3f1e357d94772a3eaa4f1": {
            "text": "Corretor ortogr\u00e1fico"
        },
        "5f59bbdce5eaa63a0d2c0e71e33a7ecb": {
            "text": "O recurso de verifica\u00e7\u00e3o ortogr\u00e1fica do navegador sublinha (em vermelho) palavras digitadas incorretamente ou n\u00e3o reconhecidas enquanto voc\u00ea digita."
        },
        "bda62012057b9ddaf62c5aeae3a6275a": {
            "text": "Purificador"
        },
        "9e75732767f6994561dbec1d2989952c": {
            "text": "Purifica HTML\/marca\u00e7\u00e3o de entrada com [htmlpurifier](%s)."
        },
        "866f42febaba4acc2a839512df2cf011": {
            "text": "Ajuda a evitar o salvamento de HTML potencialmente perigoso e evita explora\u00e7\u00f5es de XSS."
        },
        "762356662ec1c462f1fc1ff4f5e7e9fd": {
            "text": "Embora aumente o potencial de interferir com algumas marca\u00e7\u00f5es pretendidas."
        },
        "f7a34228a921543d1889dae31a6d1f80": {
            "text": "Habilitar isso \u00e9 fortemente recomendado, a menos que todos os usu\u00e1rios atuais e futuros sejam explicitamente confi\u00e1veis."
        },
        "cf6f1b3647a1c6ff036edabab75fa820": {
            "text": "Desative por sua conta e risco."
        },
        "0945359809dad1fbf3dea1c95a0da951": {
            "text": "Documento"
        },
        "60e4d5009ff6f1a557dd190cbc61538a": {
            "text": "Substitua o estilo de conte\u00fado padr\u00e3o do editor para usar o estilo de conte\u00fado do documento."
        },
        "9ff9a9ddf963999bea4689881a50871a": {
            "text": "Isso parece uma folha de papel, semelhante a como pode aparecer em um processador de texto."
        },
        "bee5b0207812bb9c218a68cc27568b0a": {
            "text": "Carregar imagem"
        },
        "88ec884112a58f66c778a7fce270a22a": {
            "text": "Permite que as imagens sejam carregadas automaticamente arrastando e soltando-as no editor."
        },
        "1cae0a5855580eedd8a4d772200601a0": {
            "text": "Requer que a p\u00e1gina sendo editada tenha um campo de imagens nela."
        },
        "9d723d04c40bfd81835c0766a698cf63": {
            "text": "Redimensionar"
        },
        "c9840f8df0795a01571e8710d9701046": {
            "text": "Cria arquivos de imagem otimizados automaticamente quando as imagens s\u00e3o redimensionadas arrastando suas al\u00e7as de redimensionamento."
        },
        "7850329ddaac44bd91ceb775daa322a9": {
            "text": "Se n\u00e3o estiver ativado, as imagens ainda poder\u00e3o ser redimensionadas arrastando suas al\u00e7as de redimensionamento, mas novos arquivos de imagem n\u00e3o ser\u00e3o gerados."
        },
        "bf3f06eae0ae8d538bbf2c6a6cfc6e7c": {
            "text": "Voc\u00ea tamb\u00e9m pode usar a caixa de di\u00e1logo pop-up de imagem para criar tamanhos e cortes de imagem de qualquer maneira."
        },
        "4f1ced2092b8f0c040d240eb40279a98": {
            "text": "Filtro de Colagem"
        },
        "9738758347c7e43e1f0c17015eb1527b": {
            "text": "Reduz a maior parte do conte\u00fado colado ao seu HTML sem\u00e2ntico b\u00e1sico para evitar que tags e atributos bagun\u00e7ados acabem no editor devido a uma opera\u00e7\u00e3o de colagem."
        },
        "ffab43041f34145c09f677c53f958962": {
            "text": "Os elementos e atributos permitidos s\u00e3o configur\u00e1veis nas configura\u00e7\u00f5es do m\u00f3dulo InputfieldTinyMCE."
        },
        "675041c0688049e3611aeb5a830a0749": {
            "text": "O filtro de colagem \u00e9 aplicado apenas ao conte\u00fado copiado externamente, de fora do campo TinyMCE."
        },
        "d5c48f937a78ecb3d8a9ef88e04f0eaf": {
            "text": "Configura\u00e7\u00f5es do editor TinyMCE"
        },
        "6e50a47cad93f586976e7433498d8348": {
            "text": "Campo para herdar as configura\u00e7\u00f5es do TinyMCE"
        },
        "16f547f7396586718c4ccf855bc3784b": {
            "text": "Se voc\u00ea selecionar um campo aqui, usaremos as configura\u00e7\u00f5es do campo selecionado em vez das configuradas aqui."
        },
        "daeea6fec3b4998f276dfd0423f284fd": {
            "text": "Ap\u00f3s alterar sua sele\u00e7\u00e3o, por favor, salve antes de fazer mais altera\u00e7\u00f5es, pois isso modificar\u00e1 quais campos aparecem abaixo disso."
        },
        "d6717f8e8af4b13dee9fe7e9d8af3079": {
            "text": "Nenhum (configure este campo aqui)"
        },
        "dcf7506e0509678fa1ddf71866c8c164": {
            "text": "Este campo requer um campo TinyMCE existente para usar as configura\u00e7\u00f5es, e atualmente n\u00e3o h\u00e1 outros campos TinyMCE."
        },
        "4c2f9712147b8f95ef0f6a549899582f": {
            "text": "Por favor, crie um campo ProcessWire do tipo \u201ctextarea\u201d, selecione TinyMCE como o tipo de Inputfield e configure-o."
        },
        "bb2c9c0028e85b422410bd52618a3ec8": {
            "text": "Depois volte aqui para selecionar esse campo para usar as configura\u00e7\u00f5es deste campo."
        },
        "890174328c0bc96cc8ed0cd6016822de": {
            "text": "Nenhum dispon\u00edvel"
        },
        "5999529acab095d8dc9fa1c358b5b7b5": {
            "text": "Se nenhuma sele\u00e7\u00e3o for feita, as configura\u00e7\u00f5es padr\u00e3o ser\u00e3o usadas."
        },
        "ddfa2d60092cf3c924e8e03b1d2749ad": {
            "text": "Editor embutido"
        },
        "554235d2e24e6887643f1c49c54b5b6d": {
            "text": "Editor normal"
        },
        "419bc6a87d20fed089e1941146458220": {
            "text": "Modo editor"
        },
        "ab62958a7864050dd48529e0ac77414e": {
            "text": "(altura flex\u00edvel, redimension\u00e1vel pelo usu\u00e1rio)"
        },
        "db14ee6e62f1566d37f19f75a4a34a19": {
            "text": "(altura vari\u00e1vel que corresponde ao conte\u00fado)"
        },
        "ff9262141579df9d787973a84f1ca39d": {
            "text": "(altura fixa que usa configura\u00e7\u00e3o de altura)"
        },
        "bed749367db56fed396ab1dd2f65df3d": {
            "text": "Quando o editor embutido \u00e9 usado, o editor n\u00e3o ser\u00e1 carregado (ou ter\u00e1 sua barra de ferramentas vis\u00edvel) at\u00e9 que voc\u00ea clique no texto."
        },
        "9d2703cba0eaafb89d14b59cc36bac01": {
            "text": "Quando o editor normal \u00e9 usado, voc\u00ea pode selecionar opcionalmente uma op\u00e7\u00e3o de carregamento lento abaixo."
        },
        "80a2ee51249ba53e2d890653da6e9e97": {
            "text": "O editor normal inclui uma barra de status e um identificador de redimensionamento, enquanto o editor embutido n\u00e3o."
        },
        "9c26c480b685e7c751a5640d394ee760": {
            "text": "Altura do editor"
        },
        "ad6f1afff50a6c3af1744f29ffece370": {
            "text": "Digite a altura inicial do editor em pixels."
        },
        "845a6b1ca72e21100718c7ef9402945d": {
            "text": "Quando carregar e inicializar o editor normal?"
        },
        "403106ad9c41fc4b528c39f7511a1205": {
            "text": "Usar o carregamento lento pode melhorar significativamente o desempenho, especialmente quando h\u00e1 v\u00e1rios editores na mesma p\u00e1gina."
        },
        "4ba794c8b8ab662e51506626cafdc772": {
            "text": "carregamento lento desativado"
        },
        "e3aa7546e8069428115c0f67c4181512": {
            "text": "Carregar editor quando a p\u00e1gina carregar"
        },
        "c191b9a529da2038800a9edc8eec3db2": {
            "text": "Carregar editor quando ele se tornar vis\u00edvel"
        },
        "771b26639d188e429d74f6d0aaf4831f": {
            "text": "Carregar editor quando ele for clicado"
        },
        "98f770b0af18ca763421bac22b4b6805": {
            "text": "Recursos"
        },
        "727fbf96c43ce67d19204f1aea52088c": {
            "text": "Digite os nomes das ferramentas a serem usadas na barra de ferramentas, cada uma separada por um espa\u00e7o."
        },
        "48fd51d2d4be9cfcd7ed4eb03b588e50": {
            "text": "Para um separador entre as ferramentas, use o caractere \"|\"."
        },
        "77bb2cc12fa6815bffc81c73c1c09367": {
            "text": "requer o plugin \u201c%s\u201d"
        },
        "b986144e3eb545524992cbdedc4036e3": {
            "text": "Op\u00e7\u00f5es da barra de ferramentas:"
        },
        "6d4e9f06ef68ff507b976faf516f5c97": {
            "text": "Barra de ferramentas padr\u00e3o:"
        },
        "91dd313aed212cc085d401f0be1280c7": {
            "text": "Selecione ou digite os nomes das ferramentas a serem usadas na barra de ferramentas do editor."
        },
        "bb317d81f568f6fcacf58060c2295bf3": {
            "text": "Ao adicionar novas ferramentas, observe que algumas ferramentas exigem que voc\u00ea habilite plug-ins ainda mais nessas configura\u00e7\u00f5es."
        },
        "d83e13e6168c53db445ff5b4a0794734": {
            "text": "Passe o mouse (ou clique) nos nomes das ferramentas vinculadas na parte inferior deste campo para obter mais detalhes sobre cada ferramenta, incluindo quaisquer plug-ins necess\u00e1rios."
        },
        "fb1e3a1f4f04bfa91a845ed918bacb66": {
            "text": "Detalhes da barra de ferramentas:"
        },
        "bb38096ab39160dc20d44f3ea6b44507": {
            "text": "Plug-ins"
        },
        "fd6b3b2419adfcbc4d540ea5ec43839c": {
            "text": "Selecione os plug-ins que deseja ativar. Muitos plug-ins permitem ferramentas espec\u00edficas que voc\u00ea pode adicionar \u00e0 barra de ferramentas acima."
        },
        "b5a7adde1af5c87d7fd797b6245c2a39": {
            "text": "Descri\u00e7\u00e3o"
        },
        "8625e1de7be14c39b1d14dc03d822497": {
            "text": "Ferramentas"
        },
        "f23c5f6001b935da226312ad26369232": {
            "text": "MAIS"
        },
        "81611afcc41daeec2bfd32acac782252": {
            "text": "Isso determina a altura inicial do editor."
        },
        "7dd3e2b5cd28a3bbc14668fcc346ccf7": {
            "text": "Plug-ins externos para ativar"
        },
        "e89eb3751260ffaa56754d09930568fb": {
            "text": "Plugins externos podem ser adicionados nas configura\u00e7\u00f5es deste m\u00f3dulo e ent\u00e3o habilitados para este campo aqui."
        },
        "91776d10c5debdc34f167525cd49d4da": {
            "text": "Atualmente n\u00e3o h\u00e1 plug-ins externos para ativar"
        },
        "f28634ecbf7fcc9dfd37c17f4a0991f5": {
            "text": "Aviso: esta configura\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo substitu\u00edda por uma configura\u00e7\u00e3o JSON do m\u00f3dulo."
        },
        "fe46c03ecd18cad6379dfa2c0bed93f5": {
            "text": "Esta configura\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo anexada por uma configura\u00e7\u00e3o JSON do m\u00f3dulo."
        },
        "4938a75a37a9ee512d5103bf1e38f411": {
            "text": "Altern\u00e2ncias de marca\u00e7\u00e3o"
        },
        "32cc16dc542ee6932e069e95ad6bbaea": {
            "text": "Controla os ajustes feitos na marca\u00e7\u00e3o durante o processamento de entrada."
        },
        "c512ee8dd684ae9dd667495bb0980f97": {
            "text": "Converter tags `<div>` em tags `<p>` ao salvar?"
        },
        "e47eb0774916df1e1666a833fd3dd408": {
            "text": "Remover tags `<p>` vazias ao salvar?"
        },
        "fa5e53120347848173834acad24d6700": {
            "text": "Remover espa\u00e7os ininterruptos ao salvar?"
        },
        "88a4a86e13c0cab2f3a1c49d60cf8550": {
            "text": "Remover atributos `style` de todos os elementos"
        },
        "4c4054e6dee9fb06480a824ba5b8d1f5": {
            "text": "Configura\u00e7\u00f5es personalizadas JSON"
        },
        "98d30d5ee02966f55d1378d7cc8544cf": {
            "text": "Texto JSON"
        },
        "7a2630e3476fa14deec546f6cb6afb2f": {
            "text": "Digite o JSON de quaisquer configura\u00e7\u00f5es personalizadas adicionais que voc\u00ea gostaria de adicionar e que n\u00e3o est\u00e3o indicadas nas configura\u00e7\u00f5es acima."
        },
        "f7baa074492456ff7e544f2f5e57d4bc": {
            "text": "Digite o caminho para um arquivo JSON de configura\u00e7\u00f5es personalizadas relativo ao diret\u00f3rio raiz da instala\u00e7\u00e3o do ProcessWire."
        },
        "833c16bba39931a6c9533a0f04c41f59": {
            "text": "Use isso para especificar configura\u00e7\u00f5es personalizadas al\u00e9m das suportadas acima."
        },
        "9faa9c6ff7f2e2246b90d81c587dd296": {
            "text": "Veja um exemplo de arquivo JSON de configura\u00e7\u00f5es aqui: [defaults.json](%s)."
        },
        "ece58438a06945588aa745177f15057b": {
            "text": "O URL deve ser relativo \u00e0 raiz de instala\u00e7\u00e3o do ProcessWire."
        },
        "8ee4a159dda38aeaed9db79550ba41a1": {
            "text": "Estilo\/skin da interface do usu\u00e1rio"
        },
        "37912708697e6de284062c710f3c8d3d": {
            "text": "Selecione o estilo a ser usado na barra de ferramentas, barra de menu, barra de status, etc."
        },
        "814d03603746c1272bef4eb9edca9068": {
            "text": "Nem todas as combina\u00e7\u00f5es de UI e estilo de conte\u00fado funcionam necessariamente bem juntas, ent\u00e3o teste."
        },
        "08294acd89b62706142a1b32ff006d2b": {
            "text": "Insira um URL\/caminho para um diret\u00f3rio que cont\u00e9m sua capa personalizada."
        },
        "7536edf6387debaf13a451e9a1b67f0a": {
            "text": "Este \u00e9 o diret\u00f3rio que cont\u00e9m um arquivo `skin.css` e outros arquivos css."
        },
        "ef3d96134230c972b02c17e47386bab1": {
            "text": "Voc\u00ea pode usar a [ferramenta de skin TinyMCE 5](%s), que tamb\u00e9m funciona com o TinyMCE 6."
        },
        "4ce001f5457c140d0f3576e788f84463": {
            "text": "Estilo de conte\u00fado"
        },
        "603516585841c9a1c4a29523ebd97186": {
            "text": "Selecione o estilo a ser usado para o texto\/marca\u00e7\u00e3o do editor que voc\u00ea edita."
        },
        "6692e5c04e439358dcae17a5d538f8d5": {
            "text": "Digite uma URL\/caminho para um arquivo CSS de conte\u00fado personalizado."
        },
        "84c50f0685b8852960c905c787fb9bbd": {
            "text": "Exemplos podem ser encontrados em %s."
        },
        "dc51902a83c02999001bfa29f742dc83": {
            "text": "Arquivos de plugins externos"
        },
        "e00cfc353f54caf41f405272c96577b8": {
            "text": "Use isso para tornar plugins personalizados\/externos dispon\u00edveis para seus campos TinyMCE."
        },
        "3e55e64bae0899b6fc24f061ca6a9eee": {
            "text": "Digite URLs separados por novas linhas para arquivos .js relativos ao diret\u00f3rio raiz da instala\u00e7\u00e3o do ProcessWire."
        },
        "f65510b3bfc928ea7b78e9a60452798b": {
            "text": "Depois que os plug-ins forem preenchidos aqui, voc\u00ea tamb\u00e9m ter\u00e1 que habilit\u00e1-los para todos os campos onde desejar."
        },
        "bc8ab58bd5bd3b4ca1c467f18bb55c25": {
            "text": "Adicionando ou removendo plugin da API:"
        },
        "7c1b13883e21b27a3e9982bab00f7acc": {
            "text": "Chame addPlugin() uma vez na instala\u00e7\u00e3o e removePlugin() uma vez na desinstala\u00e7\u00e3o."
        },
        "679eeb3c83a6b824c286ca2fe94ae314": {
            "text": "Configura\u00e7\u00f5es opcionais configur\u00e1veis por campo"
        },
        "4baeec3de4ad9f77fc653b33dca4ef7a": {
            "text": "Marque as caixas para configura\u00e7\u00f5es adicionais que voc\u00ea gostaria que fossem configuradas individualmente para *cada campo do TinyMCE.*"
        },
        "395900dfe509cff583cee6792a59e552": {
            "text": "As configura\u00e7\u00f5es N\u00c3O marcadas podem ser configuradas aqui (nesta tela) e seus valores se aplicam a todos os campos do TinyMCE."
        },
        "f9ba843c63e3449d2613142a2723913c": {
            "text": "Ap\u00f3s alterar suas sele\u00e7\u00f5es aqui, voc\u00ea deve salvar, pois isso ocultar\u00e1 ou revelar\u00e1 campos adicionais abaixo."
        },
        "0d09b61e85fce5fa7f12769b653a3bee": {
            "text": "Configura\u00e7\u00f5es JSON personalizadas"
        },
        "95297633d89ae74530071225aadc43c6": {
            "text": "Permite adicionar configura\u00e7\u00f5es personalizadas para cada campo com um arquivo JSON ou string."
        },
        "c68f14d84cd668b3c2faf336ea93780a": {
            "text": "Estilos CSS extras"
        },
        "cd4b018d4326e26cf85657ea7246d88f": {
            "text": "Digite quaisquer estilos CSS adicionais que voc\u00ea deseja aplicar em todos os editores."
        },
        "cd50f451cf2e2c61661b11ef653c695e": {
            "text": "Isso simplesmente adiciona CSS extra ao editor. N\u00e3o define estilos selecion\u00e1veis na barra de ferramentas\/menu."
        },
        "5d6c3ca4e04158624c3a8f1b9003b188": {
            "text": "Lista branca do filtro de colagem"
        },
        "d7933954ef4ad07470b66f9c0382e150": {
            "text": "Sequ\u00eancia de regras separadas por v\u00edrgula para definir uma lista de permiss\u00f5es de tags (e opcionalmente atributos) a serem mantidas durante uma opera\u00e7\u00e3o de colagem."
        },
        "916dbff7faf436832332bcfc7f72dba3": {
            "text": "Esta configura\u00e7\u00e3o \u00e9 usada quando o recurso \u201cPastefilter\u201d \u00e9 selecionado para um determinado campo e o usu\u00e1rio cola um texto formatado."
        },
        "c18b1909828f7a6f7da401eb60d058f1": {
            "text": "Insira a string `default` para usar a configura\u00e7\u00e3o padr\u00e3o do filtro de colagem. Insira a string `text` para colar como texto simples."
        },
        "805bd42c7566daeb972b0bb87f58f052": {
            "text": "Ou especifique v\u00e1rias regras separadas por v\u00edrgula, como a seguir."
        },
        "fa520b273b01467697bb1266d9295b3e": {
            "text": "Especifique `tag` para permitir tag sem atributos, `tag[attribute]` para permitir tag com atributo, `tag[attribute1|attribute2|etc]` para permitir tag com m\u00faltiplos atributos."
        },
        "429b9d4cad6f0a56d1bfe0da001400b4": {
            "text": "Especifique `tag[attribute=value]` para permitir que a tag tenha um atributo com valor espec\u00edfico, ou `tag[attribute=a|b|c]` para permitir que a tag tenha um atributo com qualquer um dos v\u00e1rios valores."
        },
        "2162fd6359bee89941e74bcb16720b49": {
            "text": "Especifique `foo=bar` para substituir a tag `foo` pela tag `bar`, ou seja, `b=strong` e `i=em` s\u00e3o exemplos comuns."
        },
        "eee218db103007d8634ca32578dcefbf": {
            "text": "Lista branca do filtro de colagem padr\u00e3o:"
        },
        "a155aae3bff568df077c41236fbc2b37": {
            "text": "Se voc\u00ea quiser for\u00e7ar uma configura\u00e7\u00e3o para substituir a configura\u00e7\u00e3o de um campo, prefixe-a com \u201creplace_\u201d, ou seja, { \"replace_toolbar\": \"styles bold italic\" }."
        },
        "a41472eb18fca6e146cb246a9be83e1a": {
            "text": "Se voc\u00ea deseja anexar a uma configura\u00e7\u00e3o de campo existente, prefixe o nome da configura\u00e7\u00e3o com \u201cadd_\u201d, ou seja, `{ \"add_toolbar\": \"undo redo\" }`"
        },
        "d7bd6bb99cf37edac9fb5438b1aae797": {
            "text": "Consulte a [documenta\u00e7\u00e3o do TinyMCE](%s) para obter detalhes sobre todas as configura\u00e7\u00f5es, tendo em mente que voc\u00ea tamb\u00e9m pode usar os prefixos \u201creplace_\u201d ou \u201cadd_\u201d."
        },
        "fdcf3e4e97fb93482564297a19351a7c": {
            "text": "Veja o arquivo JSON padr\u00e3o aqui: [defaults.json](%s)."
        },
        "4786876dd2c2279b89ec4c19d8cd04a9": {
            "text": "A configura\u00e7\u00e3o padr\u00e3o substitui JSON"
        },
        "db5ff1bdcc20bddb51e416af708dc4f5": {
            "text": "Digite o JSON de quaisquer configura\u00e7\u00f5es padr\u00e3o que voc\u00ea gostaria de substituir pelos padr\u00f5es do m\u00f3dulo."
        },
        "97e54351cbe4f5410bc8a9cd6f597d72": {
            "text": "Digite o caminho para um arquivo JSON de padr\u00f5es personalizados relativo ao diret\u00f3rio raiz da instala\u00e7\u00e3o do ProcessWire."
        },
        "86832d7241a2e254ebf8735dc352a9cb": {
            "text": "Tradu\u00e7\u00f5es de idiomas TinyMCE"
        },
        "877ce32fb4f6539cc61412d5d330ad7c": {
            "text": "Selecione o pacote de tradu\u00e7\u00e3o a ser usado para cada idioma."
        },
        "68aa813212a96727dbffca2b46d4d633": {
            "text": "Modo de depura\u00e7\u00e3o?"
        },
        "396efe1d6802c9285b67b343ea8f21f8": {
            "text": "Quando habilitado, InputfieldTinyMCE.js usar\u00e1 mensagens console.log() detalhadas para depura\u00e7\u00e3o ou desenvolvimento."
        },
        "6870ae548d25a30a2cf3081ce46864c8": {
            "text": "Formatos de estilo personalizado CSS"
        },
        "757236dd33dc836e66aa0bd0f2a8b85c": {
            "text": "Isso permite adicionar itens adicionais ao menu suspenso da barra de ferramentas \u201cEstilos\u201d como classes CSS."
        },
        "af63d4a2ea431651682475b2ec6fddbd": {
            "text": "Opcionalmente, prefixe com `#Headings`, `#Blocks`, `#Inline`, `#Align` ou seu pr\u00f3prio `#Id` para adicionar a um submenu suspenso de Estilos."
        },
        "03ca409b57152c928209533c8a6889a3": {
            "text": "Voc\u00ea pode usar um coment\u00e1rio CSS para fornecer o r\u00f3tulo do menu, ou seja, `\/\\* Red Text \\*\/`."
        },
        "37533ad352e22760bfcb3e7b948a7898": {
            "text": "Voc\u00ea pode omitir a classe (e opcionalmente os estilos) se quiser apenas disponibilizar o elemento no menu suspenso Estilos, ou seja, `ins {}`."
        },
        "03a686a25a819b4a21095155a5169466": {
            "text": "Voc\u00ea pode especificar qualquer estilo em MAI\u00daSCULAS para tamb\u00e9m for\u00e7\u00e1-los a estilos embutidos na marca\u00e7\u00e3o, ou seja, `span.alert { COLOR: red; }`."
        },
        "7be896cea420ed53a067ce3158b6fdaf": {
            "text": "Para remover todos os itens com o mesmo pai (como todos em \u201cAlign\u201d) digite `#Align { display:none }`."
        },
        "0b6b54402d8e1b6fea7c2c720859f3e9": {
            "text": "Ou para remover apenas \u201cAlign > Center\u201d (por exemplo) digite `#Align (Center) { display:none }`."
        },
        "91dc21e12b539c20d3f45ee703d1e770": {
            "text": "Use classes CSS para criar estilos personalizados para adicionar ao menu suspenso \u201cEstilos\u201d."
        },
        "b3fb5872180828949e9a0895da33be9b": {
            "text": "Note que isso \u00e9 apenas para o editor."
        },
        "05140c46e7f91e85fd2b65da37c04357": {
            "text": "Voc\u00ea provavelmente desejar\u00e1 adicionar classes CSS semelhantes (sem os #IDs) \u00e0 folha de estilo do seu site front-end, a menos que force estilos embutidos."
        },
        "e74e55d9cf66793e0f5384a6fc69af6b": {
            "text": "Estilos inv\u00e1lidos"
        },
        "a08a8bd6b50ddbbd38083e8b7e27d60b": {
            "text": "Lista separada por espa\u00e7o, nova linha ou v\u00edrgula de estilos embutidos que n\u00e3o devem ser permitidos em atributos de estilo de marca\u00e7\u00e3o."
        },
        "3419deb55e1e99da40c72112ac2c7317": {
            "text": "Cada estilo \u00e9 desativado para todos os elementos."
        },
        "6ee573771283310bd80ba372642f8639": {
            "text": "Para desabilitar estilos para elementos\/tags espec\u00edficos use o formato %s ou %s."
        },
        "49cb3afc67961951bceeea20806376da": {
            "text": "Especifique quais estilos embutidos n\u00e3o podem aparecer na marca\u00e7\u00e3o (ou seja, altura da linha, tamanho da fonte, etc.)."
        },
        "92b7e4f56512a2c11e06c436d1b73419": {
            "text": "O uso de v\u00edrgulas ou novas linhas \u00e9 opcional."
        },
        "bb4e6e3259950f60940f366145d48925": {
            "text": "Menus suspensos da barra de menu"
        },
        "25c3936c0382b51a9b6be8f0937e39fc": {
            "text": "Especifique quais ferramentas devem aparecer nos menus suspensos da barra de menu."
        },
        "5f0a0bb8122fc7d6416715d0c272729d": {
            "text": "Os itens suspensos de n\u00edvel superior a serem exibidos na barra de menu."
        },
        "1d5b3ae20af924c8b98bec14feddf585": {
            "text": "Ferramentas para remover da barra de menu"
        },
        "19d14dc54ad27e3ae935d568768f6992": {
            "text": "Especifique quais ferramentas devem ser removidas da barra de menu (quando usadas)."
        },
        "55976f368f2aedb064e23afe0a596f46": {
            "text": "A barra de menu \u00e9 constru\u00edda de acordo com as configura\u00e7\u00f5es padr\u00e3o do m\u00f3dulo e plugins instalados."
        },
        "026e84317d978baed6a1b51efd7cfd11": {
            "text": "Se houver ferramentas que voc\u00ea n\u00e3o deseja que sejam exibidas na barra de menu, insira seus nomes aqui."
        },
        "4a1071b7145a51fc978399f397c5fea9": {
            "text": "Ferramentas do menu de contexto"
        },
        "62d69c683a3a6f4253665d93d3cf6f3f": {
            "text": "Especifique quais ferramentas devem aparecer em um menu de contexto ao clicar com o bot\u00e3o direito em um elemento."
        },
        "e1924e74f4a8e1afb1e993466fad4fff": {
            "text": "Ferramentas a serem mostradas no menu de contexto que aparece ao clicar com o bot\u00e3o direito em um elemento."
        },
        "17892d841d3e2e983601a24b88f21e8f": {
            "text": "Apenas as ferramentas relevantes para o elemento ser\u00e3o mostradas ao clicar com o bot\u00e3o direito."
        },
        "1ee7adf80343edf6b4a14542b0195491": {
            "text": "Op\u00e7\u00f5es de t\u00edtulo"
        },
        "a75b8263ff0af3c105247bb530a2595a": {
            "text": "Selecione quais t\u00edtulos devem estar dispon\u00edveis nos menus suspensos \u201cblocos\u201d e\/ou \u201cestilos\u201d."
        },
        "2a5892045fc6e7efb0dd9146545a4c4a": {
            "text": "Campos de imagem para ImgUpload"
        },
        "1025eca1f57299c5f86462ab71f9ebb4": {
            "text": "Selecione quais campos de imagem s\u00e3o suportados (para uploads) quando uma imagem \u00e9 arrastada para o editor."
        },
        "43fd41c39ed3325cf0eed70bb658e6d9": {
            "text": "Se nenhum campo for selecionado, um campo de imagens dispon\u00edvel ser\u00e1 escolhido automaticamente em tempo de execu\u00e7\u00e3o."
        },
        "735a7b09d4c797c0801ae198bd08fe6e": {
            "text": "Se a op\u00e7\u00e3o \u201cNenhum\u201d for selecionada, o recurso ser\u00e1 desativado."
        },
        "6cebed5235cc421e425e099a1e8afb2b": {
            "text": "Se v\u00e1rios campos de imagem corresponderem em uma determinada p\u00e1gina, a ordem das sele\u00e7\u00f5es acima ser\u00e1 aplicada."
        },
        "6adf97f83acf6453d4a6a4b1070f3754": {
            "text": "Nenhum"
        }
    }
}