{
    "file": "wire\/modules\/Inputfield\/InputfieldDatetime\/types\/InputfieldDatetimeText.php",
    "textdomain": "wire--modules--inputfield--inputfielddatetime--types--inputfielddatetimetext-php",
    "translations": {
        "ce7581417b903cd7bb99be8785822ce8": {
            "text": "Entrada de texto com jQuery UI datepicker"
        },
        "566235c7913fdded5a84d4578758515f": {
            "text": "Seletor de Data"
        },
        "7962180f3333f0ccaa9e208cccaac049": {
            "text": "Sem seletor de data\/hora"
        },
        "aa547f01eea89a5b845b6db3870ba757": {
            "text": "Seletor de data\/hora ao focar no campo"
        },
        "40b99901bce42a7638315b36c0bec462": {
            "text": "(recomendado)"
        },
        "edcc19a354ad1b61e258b993a1ff09c4": {
            "text": "Seletor de data\/hora ao clicar no bot\u00e3o"
        },
        "c3119c40400e0c55178bba8a9b8e36d8": {
            "text": "Seletor de data embutido sempre vis\u00edvel (sem seletor de hora)"
        },
        "53e628836cd60f6dbb5fe56320f776ef": {
            "text": "Formatos de Entrada de Data\/Hora"
        },
        "38322714c2bfe9eba81ea980714fd0a6": {
            "text": "Formato de Entrada de Data"
        },
        "7656e28d6e435ffecc453794149e6a0d": {
            "text": "Selecione o formato a ser usado para entrada do usu\u00e1rio neste campo. Sua sele\u00e7\u00e3o preencher\u00e1 o campo abaixo, que voc\u00ea poder\u00e1 personalizar ainda mais, se necess\u00e1rio."
        },
        "91c0a51785efc109b0fdb5d710a2656e": {
            "text": "Formato de Entrada de Hora"
        },
        "6adf97f83acf6453d4a6a4b1070f3754": {
            "text": "Nenhum"
        },
        "44d9d932f51a771c8c76c2dc6ff57e1f": {
            "text": "Selecione um formato de hora opcional a ser usado para entrada. Se usada, a op\u00e7\u00e3o de calend\u00e1rio incluir\u00e1 um seletor de hor\u00e1rio."
        },
        "91c4223a8591eed0ecab28c3a1a880b2": {
            "text": "Tipo de Entrada de Hora"
        },
        "08d3eb379def33331427b243c363eef5": {
            "text": "Os controles deslizantes (padr\u00e3o) permitem que o usu\u00e1rio deslize os controles para escolher a hora, enquanto Selecionar permite que o usu\u00e1rio selecione a hora em uma sele\u00e7\u00e3o suspensa."
        },
        "4dc865ad9218b271e212f2656a4415e4": {
            "text": "C\u00f3digo do Formato de Entrada de Data"
        },
        "20f706119fa58d0787ea397d413bf1e0": {
            "text": "Isso \u00e9 automaticamente constru\u00eddo a partir da sele\u00e7\u00e3o de data acima, a menos que voc\u00ea o modifique."
        },
        "e87ce06927649f8cdfff9e27c4ac8e3d": {
            "text": "Consulte a refer\u00eancia da fun\u00e7\u00e3o [data PHP](http:\/\/www.php.net\/manual\/en\/function.date.php) para obter mais informa\u00e7\u00f5es sobre como personalizar esses formatos."
        },
        "3668c3ec43f4b401c6de009e3abb73f9": {
            "text": "Opcionalmente, voc\u00ea tamb\u00e9m pode especificar formatos para outros idiomas aqui. Qualquer idioma deixado em branco herdar\u00e1 a configura\u00e7\u00e3o padr\u00e3o."
        },
        "b3641a0b694cd7a82856611ce58d4979": {
            "text": "C\u00f3digo do Formato de Entrada de Hora"
        },
        "3dd984b18a5880f9279e17ff2e53a5de": {
            "text": "Isso \u00e9 automaticamente constru\u00eddo a partir da sele\u00e7\u00e3o de hora acima, a menos que voc\u00ea o modifique."
        },
        "6485c7641245873388f0170f472183c6": {
            "text": "Texto de Marcador de Posi\u00e7\u00e3o"
        },
        "70bf9b371944c2d5b1adf809a356f607": {
            "text": "Texto de marcador de posi\u00e7\u00e3o opcional que aparece no campo quando estiver em branco."
        },
        "6f6cb72d544962fa333e2e34ce64f719": {
            "text": "Tamanho"
        },
        "49e0e66405106d4f9cf741207255476f": {
            "text": "A largura exibida deste campo (em caracteres)."
        },
        "884a430685af8d28b4ad83b6d266caeb": {
            "text": "Configura\u00e7\u00f5es do selecionador de data"
        },
        "0825dd56fbac59b910dff90abf30024d": {
            "text": "Intervalo de Anos"
        },
        "105145f02985f6f81d519b78eaca6dfb": {
            "text": "Quando a sele\u00e7\u00e3o pr\u00e9-definida de ano \u00e9 poss\u00edvel, h\u00e1 um intervalo de mais ou menos 10 anos a partir do ano atual."
        },
        "57bed892b74c37659d8705088727032e": {
            "text": "Para modificar este intervalo, especifique o n\u00famero de anos antes e depois do ano atual neste formato: `-30:+20`, que mostraria 30 anos antes do agora e 20 anos depois do agora."
        },
        "ef538874da76f56a05956925c0a162bb": {
            "text": "O padr\u00e3o \u00e9 `-10:+10` que mostra um intervalo de anos 10 anos antes e depois de agora."
        },
        "15fb13b130859de11b6d01f6d1989ba3": {
            "text": "Tipo de anima\u00e7\u00e3o"
        },
        "04e0385c10aefee8e4681617d2f3ef40": {
            "text": "Desaparecer"
        },
        "498f79c4c5bbde77f1bceb6c86fd0f6d": {
            "text": "Mostrar"
        },
        "6adac929b615be2e0d213eb9d1ad15ba": {
            "text": "Recortar"
        },
        "3e679cff5b3a6f6f8f32aead541a0a12": {
            "text": "Derrubar"
        },
        "79083698467c2e5753058afc20884569": {
            "text": "Inchar"
        },
        "85a7cd587d6142dbfc1a4de05af7b75d": {
            "text": "Escala"
        },
        "6160a53ece50ce6d4f5ef4452549835e": {
            "text": "Deslizar"
        },
        "03002d200b45ce8f4d1c760ae108e53a": {
            "text": "N\u00famero de meses a mostrar lado a lado no seletor de data"
        },
        "1c9b99a0d4eb0cab8ac8bdf6033c6c1d": {
            "text": "Renderizar o m\u00eas como sele\u00e7\u00e3o em vez de texto?"
        },
        "71e339f2d1a245a8449a2997d07e898a": {
            "text": "Renderizar o ano como sele\u00e7\u00e3o em vez de texto?"
        },
        "a98b55b7bbee51487c8abfb97827de3f": {
            "text": "Exibir os bot\u00f5es \u201cHoje\u201d e \u201cConclu\u00eddo\u201d no calend\u00e1rio?"
        },
        "8fc5108cd2206e6d978b39620c286bc1": {
            "text": "Mostrar m\u00eas ap\u00f3s ano?"
        },
        "73940ede830a37f43f448009d49b8c3f": {
            "text": "Mostrar dias de outros meses no in\u00edcio\/final dos meses?"
        }
    }
}